{
  "status": "true",
  "items": [
    {
      "id": 404792063,
      "title": "Une vie \u00e9rotique \u2022 JOS\u00c9PHINE et ses D\u00e9sirs \u2022 1\/2",
      "link": "",
      "description": "<p>Pendant une heure de conversation, des femmes et quelques hommes parlent de ce qui se d\u00e9roule dans leur chambre et dans leur t\u00eate, dans leurs corps et dans le monde autour d'eux. Ce qui les excite et les anime. Ils et elles racontent les interdits parentaux, la d\u00e9couverte du porno, l'initiation aux pratiques SM, la religion, le sang, les fluides, le strip-tease, les normes de la masculinit\u00e9, la sexualisation des femmes d\u00e8s l'enfance, le plaisir, les sextoys, les mensonges sur le plaisir f\u00e9minin et le plaisir masculin.<br\/><br\/>\u2b50\ufe0f Vous en voulez plus ? Abonnez-vous \u00e0 Minuit+ et...",
      "guid": "3140dab0c4b6d1b3598292c546c152b9dd272309",
      "datePublished": 1726898405,
      "datePublishedPretty": "September 21, 2024 1:00am",
      "dateCrawled": 1726898919,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.360.audion.fm\/41cce002-1dcc-4fef-ab7c-df293220f574.mp3?from=Podcast+Index",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 31052479,
      "explicit": 1,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/artworks.360.audion.fm\/2db7d8df-2578-4eca-afa4-e822aa0d62f8.jpg?width=3000&height=3000",
      "feedItunesId": 1486849886,
      "feedImage": "https:\/\/artworks.360.audion.fm\/5cc23969-5806-4bed-9041-33960f47c3f3.jpg?width=3000&height=3000",
      "feedId": 990280,
      "feedTitle": "UNE VIE \u00c9ROTIQUE",
      "feedLanguage": "fr"
    },
    {
      "id": 1424975169,
      "title": "No Star Baseball",
      "link": "https:\/\/kidscorner.net\/liz-and-friends\/episodes\/no-star-baseball",
      "description": "<p>It\u2019s gone! Liz and Scooter have lost Grandpa\u2019s prized baseball. Lies and cover ups or telling the truth?<\/p>",
      "guid": "https:\/\/kidscorner.net\/liz-and-friends\/episodes\/no-star-baseball",
      "datePublished": 1726894800,
      "datePublishedPretty": "September 21, 2024 12:00am",
      "dateCrawled": 1726899647,
      "enclosureUrl": "https:\/\/media.blubrry.com\/kids_corner_liz\/s3.amazonaws.com\/kids-corner\/audio\/terrene\/KC-118-No-Star-Baseball-2024-with-spots.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 49975423,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/s3.amazonaws.com\/kids-corner-webassets\/images\/carousel\/KC-202-no-star-baseball-766x432.png",
      "feedItunesId": 281135662,
      "feedImage": "https:\/\/kids-corner.s3.amazonaws.com\/assets\/images\/Liz-and-Friends-Podcasts-Logo.jpg",
      "feedId": 889395,
      "feedTitle": "Kids Corner \"Liz and Friends\"",
      "feedLanguage": "en-US"
    },
    {
      "id": 1424912840,
      "title": "Jesus Feeds 5,000 People",
      "link": "https:\/\/kidscorner.net\/bible-stories\/jesus-feeds-5000-people",
      "description": "<p>How can a five loaves of bread and two fish feed 5000 people?<\/p>",
      "guid": "https:\/\/kidscorner.net\/bible-stories\/jesus-feeds-5000-people",
      "datePublished": 1726894800,
      "datePublishedPretty": "September 21, 2024 12:00am",
      "dateCrawled": 1726902293,
      "enclosureUrl": "https:\/\/media.blubrry.com\/1466909\/s3.amazonaws.com\/kids-corner\/bible-stories-content\/Jesus-Feeds-5000-People-2023.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 49975423,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/s3.amazonaws.com\/kids-corner-webassets\/images\/carousel\/5000-Thumbnail-Image-KC.jpg",
      "feedItunesId": 1495104840,
      "feedImage": "https:\/\/s3.amazonaws.com\/kids-corner\/assets\/images\/KC-Bible-Stories-logo-podcast.jpg",
      "feedId": 543019,
      "feedTitle": "Bible Stories from Kids Corner",
      "feedLanguage": "en-US"
    },
    {
      "id": 355563397,
      "title": "September 22 - Sunday of the 25th Week in Ordinary Time, Year B",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september_20_sunday_of_the_25th_week_in_ordinary_time_year_b",
      "description": "(Ws.2:12,17-20;\u00a0\u00a0 Ps.54:3-8;\u00a0\u00a0 Jas.3:16-4:3;\u00a0\u00a0 Mk.9:30-37)\u00a0  \u201cWhere jealousy and selfish ambition exist,  there is disorder and every foul practice.\u201d And can there be any greater foul practice come from jealousy and selfish ambition than that of which we hear in our first reading from the Book of Wisdom, for here the wicked plot the death of the Son of God \u2013 here is spoken of the horrible persecutions which the Messiah and all His followers undergo at the hands of the proud souls: \u201cWith revilement and torture let us put the just one to the test that we may have proof of H...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=523209#",
      "datePublished": 1726891200,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 11:00pm",
      "dateCrawled": 1726896626,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/BC-092312-Su_25_OT_B.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5726632,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 270123257,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1067723,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 299271370,
      "title": "MelP_285-Juan_19_15",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/melp-285-juan-19-15--22922680",
      "description": "\u00abPero ellos gritaron: \u00a1Fuera, fuera, crucif\u00edcale! Pilato les dijo: \u00bfA vuestro Rey he de crucificar? Respondieron los principales sacerdotes: No tenemos m\u00e1s rey que C\u00e9sar.\u00bb (Juan 19:15)<br \/><br \/>Esta escena en el juicio de Jes\u00fas ante Pilato revela el coraz\u00f3n malvado de los l\u00edderes que hab\u00edan entregado a Jes\u00fas y ahora ped\u00edan su crucifixi\u00f3n. Pilato les pregunta si quieren que crucifique a su rey, ya que ellos le acusaban de ser el rey de los jud\u00edos. Es sorprendente escuchar la contestaci\u00f3n de estos principales sacerdotes. Afirman que no ten\u00edan otro rey...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/22922680",
      "datePublished": 1726891200,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 11:00pm",
      "dateCrawled": 1726894743,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/22922680\/melp_285_juan_19_15.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 3000049,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/19a341e425e2d1af2b89984c147d7150.jpg",
      "feedItunesId": 1448914699,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/41345c849762ce7df19a26ef6b24ae1a.jpg",
      "feedId": 240648,
      "feedTitle": "Meditando en la Palabra",
      "feedLanguage": "es"
    },
    {
      "id": 17473070,
      "title": "Strangeways Prison Officer Neil Samworth Tells His Story",
      "link": "https:\/\/audioboom.com\/posts\/8514029",
      "description": "Anything Goes with James English Ep\/ Neil Samworth<br>\n<br>\nStrangeways Prison Officer Neil Samworth Tells His Story<br>\n<br>\nYou can contact James English on his social media platforms \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f<br>\n<br>\nhttp:\/\/instagram.com\/jamesenglish2<br>\n<br>\nhttp:\/\/twitter.com\/jamesenglish0<br>\n",
      "guid": "jamesenglish.podbean.com\/anything-goes-ep78-with-ex-strangeways-prison-officer-neil-samworth-26c97a2c1bf0a72110f61af7b3acc55e",
      "datePublished": 1726891200,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 11:00pm",
      "dateCrawled": 1726906434,
      "enclosureUrl": "https:\/\/dts.podtrac.com\/redirect.mp3\/audioboom.com\/posts\/8514029.mp3?modified=1726761482&sid=5133520&source=rss",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1397924687,
      "feedImage": "https:\/\/audioboom.com\/i\/41730874.jpg",
      "feedId": 178903,
      "feedTitle": "Anything Goes with James English",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 525721559,
      "title": "21 de setembro  | Devocional Di\u00e1rio CHARLES SPURGEON",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/21-de-setembro-devocional-diario-charles-spurgeon--9440360",
      "description": "21 de Setembro. Alegrar-me-ei por causa deles e lhes farei bem. (Jeremias 32.41)<br \/><br \/>O deleite que Deus tem nos seus santos \u00e9 um motivo de j\u00fabilo para o crente. N\u00e3o podemos ver em n\u00f3s mesmos qualquer raz\u00e3o para que Deus encontre prazer em n\u00f3s. N\u00e3o podemos achar deleite em n\u00f3s mesmos, porque frequentemente temos de lamentar, por estarmos sobrecarregados e conscientes de nossa pecaminosidade e deploramos nossa infidelidade. Sentimos que o povo de Deus n\u00e3o pode ter muito deleite em n\u00f3s, visto que percebem nossas muitas imperfei\u00e7\u00f5es e lamentam nossas fraquezas, em vez de ad...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/9440360",
      "datePublished": 1726887600,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 10:00pm",
      "dateCrawled": 1726888617,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/9440360\/21_de_setembro.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/a5dd1158fe3385101411da0b7341000b.jpg",
      "feedItunesId": 1066873628,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/61622e41b0e8745f9383961667a6dc40.jpg",
      "feedId": 1039780,
      "feedTitle": "Devocional Di\u00e1rio CHARLES SPURGEON",
      "feedLanguage": "pt"
    },
    {
      "id": 346124428,
      "title": "21 de setembro - Aben\u00e7oem-nos as Prova\u00e7\u00f5es",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/21-de-setembro-abencoem-nos-as-provacoes--40625040",
      "description": "Saiba mais: https:\/\/fiel.in\/promessaspreciosas<br \/><br \/>Vers\u00edculo do dia: Sabendo que a tribula\u00e7\u00e3o produz perseveran\u00e7a. (Romanos 5.3)<br \/><br \/>Esta \u00e9 uma promessa em sua ess\u00eancia, embora n\u00e3o o seja em sua forma. Temos necessidade de paci\u00eancia, e neste vers\u00edculo encontramos a maneira de consegui-la. \u00c9 somente atrav\u00e9s do suportar que aprendemos a suportar, assim como \u00e9 atrav\u00e9s do nadar que aprendemos a nadar. N\u00e3o podemos aprender a arte de nadar em terra seca, nem aprender perseveran\u00e7a sem a tribula\u00e7\u00e3o. Suportar a afli\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 algo digno, quando o fazemos pelo desejo d...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/40625040",
      "datePublished": 1726887600,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 10:00pm",
      "dateCrawled": 1726888713,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/40625040\/21_de_setembro.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 2765595,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/0f694d84bd3723755c0215f90810f896.jpg",
      "feedItunesId": 1497136700,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/0f694d84bd3723755c0215f90810f896.jpg",
      "feedId": 678338,
      "feedTitle": "Devocional Di\u00e1rio Promessas Preciosas",
      "feedLanguage": "pt"
    },
    {
      "id": 374655871,
      "title": "Revelation Lesson 16: The Church at Thyatira - Part II",
      "link": "https:\/\/caldwellcommentaries.podbean.com\/e\/revelation-16-the-church-at-thyatira-part-ii\/",
      "description": "<p >This is our continuation of Christ's fourth church letter of Revelation chapters 2 and 3.\u00a0 A very, very serious letter, which corresponds to the stage in Church history when the Papal Church dominated Christendom.<\/p>\n",
      "guid": "caldwellcommentaries.podbean.com\/abd18a42-be62-5be3-be1e-9aa39047c9e3",
      "datePublished": 1726878600,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 7:30pm",
      "dateCrawled": 1726892723,
      "enclosureUrl": "https:\/\/mcdn.podbean.com\/mf\/web\/gm0a09\/RevelationMaster16TheChurchatThyatira-PartIIRevelation220-23-mp3a4zs2.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 47388248,
      "explicit": 0,
      "episode": 152,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1500410875,
      "feedImage": "https:\/\/pbcdn1.podbean.com\/imglogo\/image-logo\/7472965\/Caldwell_Commentaries_Podcast_logo.jpg",
      "feedId": 1213282,
      "feedTitle": "The Caldwell Commentaries Podcast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 344607039,
      "title": "Feast of Saint Matthew, Apostle, Evangelist - Matt 9: 9-13",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/daily-gospel-exegesis\/episodes\/Feast-of-Saint-Matthew--Apostle--Evangelist---Matt-9-9-13-ejlguj",
      "description": "<p>To support the\u00a0ministry and access exclusive content, go to: \u2060\u2060http:\/\/patreon.com\/logicalbiblestudy<\/p>\n<p>For complete verse-by-verse audio commentaries from Logical Bible Study, go to: \u2060\u2060https:\/\/mysoundwise.com\/publishers\/1677296682850p<\/p>\n<p><br><\/p>\n<p>Matthew 9: 9-13 - 'It is not the healthy who need the doctor, but the sick.'<\/p>\n<p><br><\/p>\n<p>Catechism of the Catholic Church Paragraphs:<\/p>\n<p>- 581 (in 'Jesus and the Law') - The Jewish people and their spiritual leaders viewed Jesus as a rabbi. He often argued within the framework of rabbinical interpretation of the Law. Yet Jesus could not...",
      "guid": "7897c76c-609f-4c8e-a625-899407b2c4f0",
      "datePublished": 1726855200,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 1:00pm",
      "dateCrawled": 1726889310,
      "enclosureUrl": "https:\/\/anchor.fm\/s\/1025ef1c\/podcast\/play\/19628435\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fproduction%2Fexports%2F1025ef1c%2F19628435%2F2d8b70c4b513b9d2cfe9b06e9fd69353.m4a",
      "enclosureType": "audio\/x-m4a",
      "enclosureLength": 15405793,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo400\/2609215\/2609215-1577847733107-afc59f9b32924.jpg",
      "feedItunesId": 1487384040,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/staging\/podcast_uploaded_nologo\/2609215\/2609215-1688782386235-f2b7b7169957.jpg",
      "feedId": 774948,
      "feedTitle": "Daily Gospel Exegesis",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 295442373,
      "title": "\u0633\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0650\u064a\u064e\u0627\u0645\u064e\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0627\u0648\u064a mp3",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/quranmp3\/episodes\/mp3-eb5pkb",
      "description": "<p>\u0633\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0650\u064a\u064e\u0627\u0645\u064e\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0627\u0648\u064a mp3<\/p>\n<p>\u0633\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0650\u064a\u064e\u0627\u0645\u064e\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0627\u0631\u0626 \u0627\u0644\u0634\u064a\u062e \u0645\u062d\u0645\u062f \u0635\u062f\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0627\u0648\u064a<\/p>\n<p><br><\/p>\n<p>\u0643\u064a\u0641\u064a\u0629 \u0634\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u064a\u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629 \u0628\u0628\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0626\u062a\u0645\u0627\u0646 \u0623\u0633\u0631\u0639 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0641\u064a \u062b\u0648\u0627\u0646\u064a<br>\n\u062a\u0630\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0634\u062a\u0631\u0627\u0643 \u0639\u0628\u0631 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0637 \u060c \u0643\u064a \u062a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0635\u0645 10\u066a \u0645\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0631\u0633\u0648\u0645 \u0634\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u064a\u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u064a\u0627\u0646\u0633<br>\nwww.binance.com\/en\/register?ref=F2IKGVD8<br>\n<br>\n\u062c\u0632\u0627\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u062e\u064a\u0631\u0627<\/p>\n<p>---------------------------<\/p>\n<p>\u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645 \u0643\u0627\u0645\u0644\u0627 mp3 - \u0642\u0631\u0627\u0646 \u0643\u0631\u064a\u0645 mp3<\/p>\n<p>.\u0647\u0630\u0647 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0645\u062c\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644 \u0648 \u0627\u0633\u062a\u0645\u0627\u0639 \u0623\u062c\u0645\u0644 \u062a\u0644\u0627\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0631\u0622\u0646<\/p>\n<p>(\u0644\u0628\u062d\u062b \u0623\u0641\u0636\u0644)<\/p>\n<p>\u0642\u0631\u0627\u0646 \u0643\u0631\u064a\u0645 mp3 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645 \u0643\u0627\u0645\u0644\u0627 mp3 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0645\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645 \u0643\u0627\u0645\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645 \u0635\u0648\u062a<\/p>",
      "guid": "df2c8e9c-6acd-4cbc-b413-c91bfa6bf350",
      "datePublished": 1726855200,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 1:00pm",
      "dateCrawled": 1726861097,
      "enclosureUrl": "https:\/\/anchor.fm\/s\/11f0a5f8\/podcast\/play\/10724427\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2021-12-30%2F03009c07d060b5b868ae7c08c8229372.m4a",
      "enclosureType": "audio\/x-m4a",
      "enclosureLength": 6450797,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo400\/2909838\/2909838-1578091862765-1333dd0c518b8.jpg",
      "feedItunesId": 1493602969,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo\/2909838\/2909838-1578091864630-b8c1aa399492f.jpg",
      "feedId": 743950,
      "feedTitle": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645 \u0643\u0627\u0645\u0644\u0627 mp3 - \u0642\u0631\u0627\u0646 \u0643\u0631\u064a\u0645 mp3",
      "feedLanguage": "ar"
    },
    {
      "id": 364620398,
      "title": "\u0420\u043e\u0436\u0434\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0411\u043e\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u0446\u044b (21 \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f)",
      "link": "https:\/\/veraifoma.ru\/den-rozhdenija-bogorodicy\/",
      "description": "\n<p>\u041e\u043d\u0438 \u043c\u043e\u043b\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c. \u0420\u0430\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043c\u0438\u043b\u043e\u0441\u0442\u044b\u043d\u044e. \u0416\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u0434\u043d\u043e \u0438\u00a0\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u043b\u0438 \u0443\u00a0\u0411\u043e\u0433\u0430 \u043b\u0438\u0448\u044c \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e\u00a0\u2014 \u0434\u0430\u0442\u044c \u0438\u043c\u00a0\u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u043a\u0430. \u041d\u043e\u00a0\u0448\u043b\u0438 \u0433\u043e\u0434\u044b, \u0430\u00a0\u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u044c \u0442\u0430\u043a \u0438\u00a0\u043d\u0435\u00a0\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u043b \u0438\u0445\u00a0\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0432. \u041a\u0430\u0437\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c, \u0411\u043e\u0433 \u043d\u0435\u00a0\u0441\u043b\u044b\u0448\u0438\u0442 \u0418\u043e\u0430\u043a\u0438\u043c\u0430 \u0438\u00a0\u0410\u043d\u043d\u0443, \u0437\u0430\u0431\u044b\u043b \u043e\u00a0\u043d\u0438\u0445. \u00ab\u042d\u0442\u043e \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d\u0438\u00a0\u2014 \u0442\u0430\u0439\u043d\u044b\u0435 \u0433\u0440\u0435\u0448\u043d\u0438\u043a\u0438!\u00a0\u2014 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438 \u043e\u00a0\u0441\u0443\u043f\u0440\u0443\u0433\u0430\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0435\u0434\u0438,\u00a0\u2014 \u0432\u043e\u0442 \u0412\u0441\u0435\u0432\u044b\u0448\u043d\u0438\u0439 \u0438\u00a0\u043d\u0430\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u00a0\u0438\u0445!\u00bb<\/p>\n<p>\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430, \u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u0443\u0436\u0435, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u0434\u044b \u043d\u0435\u00a0\u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c, \u0441\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c\u00a0\u0442\u043e, \u0447\u0435\u0433\u043e \u043b\u0443\u0447\u0448\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u00a0\u2014 \u043f\u0440\u043e\u0440\u043e\u043a\u0438, \u043c\u0443\u0434\u0440\u0435\u0446\u044b, \u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438\u2026 \u2014\u00a0\u0436\u0434\u0430\u043b\u0438 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447\u0438 \u043b\u0435\u0442. \u041d\u0430\u00a0\u0441\u0432\u0435\u0442 \u044f\u0432\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0427\u0438\u0441\u0442\u0430\u044f \u0414\u0435\u0432\u0430, \u0434\u0438\u0442\u044f, \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u043d\u0435\u00a0\u0431\u044b\u043b\u043e \u0434\u043e\u0441\u0435\u043b\u0435 \u043d\u0430\u00a0\u0437\u0435\u043c\u043b\u0435. <\/p>\n<p>\u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0438\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432\u00a0\u044d\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043c\u044c\u0435 \u0440\u043e\u0434\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u041c\u0430\u0440\u0438\u044f? \u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0442\u0430\u043a \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u043e\u0441\u044c \u0436\u0434\u0430\u0442\u044c \u0435\u0435\u00a0\u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f? \u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a \u0431\u044b\u043b \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d \u0432\u00a0\u0447\u0435\u0441\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f? \u041a\u0430\u043a \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u044e\u0442 \u0435\u0433\u043e \u0432\u00a0\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0438\u00a0\u0432\u043e\u00a0\u0432\u0441\u0435\u043c \u043c\u0438\u0440\u0435? <\/p>\n<p>\u0412\u0441\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0433\u0435\u0440\u043e\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u044b \u0412\u0435\u0440\u0430 \u0438\u00a0\u0424\u043e\u043c\u0430 \u0443\u0437\u043d\u0430\u044e\u0442, \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0432\u0448\u0438\u0441\u044c \u0432\u00a0\u0443\u0434\u0438\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0441\u043e\u00a0\u0441\u0432\u043e\u0438\u043c\u0438 \u0441\u0442\u0430\u0440\u044b\u043c\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f\u043c\u0438\u00a0\u2014 \u043c\u0443\u0434\u0440\u044b\u043c \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b\u043e\u043c \u0413\u0430\u0432\u0440\u0438\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447\u0435\u043c \u0438\u00a0\u0435\u0433\u043e \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u043c \u043f\u0441\u043e\u043c \u0410\u043b\u0442\u0430\u0435\u043c.<\/p>\n",
      "guid": "https:\/\/deti.radiovera.ru\/?p=2220",
      "datePublished": 1726848000,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726862554,
      "enclosureUrl": "https:\/\/veraifoma.ru\/wp-content\/uploads\/108-Rozhdestvo-Bogorodicy-Voprosy-Very-i-Fomy-21092019_1.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 43031264,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1315964442,
      "feedImage": "https:\/\/deti.radiovera.ru\/wp-content\/uploads\/powerpress\/1600x1600_Q_Veri_i_Fomi.jpg",
      "feedId": 1128141,
      "feedTitle": "\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u0412\u0435\u0440\u044b \u0438 \u0424\u043e\u043c\u044b, \u0438\u043b\u0438 \u0427\u0430\u0439 \u0441 \u0432\u0430\u0440\u0435\u043d\u044c\u0435\u043c",
      "feedLanguage": "ru-RU"
    },
    {
      "id": 299016574,
      "title": "Fall Lawncare",
      "link": "",
      "description": "<p>How-to tips on fall lawncare.<\/p><p> <\/p><p>Learn more about your ad choices. Visit podcastchoices.com\/adchoices<\/p>",
      "guid": "http:\/\/api.spreaker.com\/episode\/9337051",
      "datePublished": 1726848000,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726898750,
      "enclosureUrl": "https:\/\/chtbl.com\/track\/D2835E\/traffic.megaphone.fm\/ADL1433148608.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/megaphone.imgix.net\/podcasts\/8bef35e8-4e3d-11e8-8ec2-cf57d1d025a0\/image\/b584cebecdc5b8efe6bfaf2777f36973576e069d9aef80417bdcf5ff7cd1c39154809a66ab9064e7b110bd7979ac2e48be6f15fd8efd1a538ca4cd50b7d4e790.jpeg?ixlib=rails-4.3.1&max-w=3000&max-h=3000&fit=crop&auto=format,compress",
      "feedItunesId": 1357312737,
      "feedImage": "https:\/\/megaphone.imgix.net\/podcasts\/4fcaca8c-4e3d-11e8-a8a9-4799df058d5b\/image\/b584cebecdc5b8efe6bfaf2777f36973576e069d9aef80417bdcf5ff7cd1c39154809a66ab9064e7b110bd7979ac2e48be6f15fd8efd1a538ca4cd50b7d4e790.jpeg?ixlib=rails-4.3.1&max-w=3000&max-h=3000&fit=crop&auto=format,compress",
      "feedId": 525428,
      "feedTitle": "The Money Pit Minute",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 12636813,
      "title": "Connecting With Your Spirit Guide Meditation",
      "link": "https:\/\/theintuitivehour.podbean.com\/e\/connecting-with-your-spirit-guide-meditation-1515016103\/",
      "description": "<p>Psychic Medium, Author and Intuitive Life Coach, Michelle Beltran invites you to join her for The Intuitive Hour: Awaken Your Inner Voice. This podcast will teach you how to magnify the powers of your intuitive voice. In her own unique style, Michelle raises her vibrational energy to link with higher realms delivering insightful messages with grace, integrity, and the utmost care. Listen in and expand your understanding of what it means to be psychic and how to awaken, amplify, and trust your inner voice.\u00a0www.michellebeltran.com<\/p>\n<p>Do you desire to connect with your Spirit Guides? Due t...",
      "guid": "theintuitivehour.podbean.com\/connecting-with-your-spirit-guide-meditation-1515016103-24b00f90dd1700f333f1ee8f1a4eedd1",
      "datePublished": 1726845900,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 10:25am",
      "dateCrawled": 1726854293,
      "enclosureUrl": "https:\/\/mcdn.podbean.com\/mf\/web\/6ksfe4\/TIH_-_Connecting_with_Your_Spirit_Guide_Meditation_-_1_4_18_9_59_AM.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 40785689,
      "explicit": 0,
      "episode": 56,
      "episodeType": "full",
      "season": 1,
      "image": "https:\/\/pbcdn1.podbean.com\/imglogo\/ep-logo\/pbblog945047\/TheIntuitiveHour.jpg",
      "feedItunesId": 1080382371,
      "feedImage": "https:\/\/pbcdn1.podbean.com\/imglogo\/image-logo\/945047\/Michelle_Beltran91a5q.jpg",
      "feedId": 463932,
      "feedTitle": "The Intuitive Hour: Awaken Your Inner Voice",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 374655868,
      "title": "Revelation Lesson 15: The Church at Thyatira - Part I",
      "link": "https:\/\/caldwellcommentaries.podbean.com\/e\/revelation-10-the-church-at-thyatira-part-i\/",
      "description": "<p >The seven church letters given by the resurrected Christ prophetically spelled-out exactly what would take place in Church history!\u00a0 It is amazing!\u00a0 Coming to His fourth letter, to the church at Thyatira, we find the longest letter and it represents the period from approximately A.D. 600 to 1500.\u00a0 It was when Romanism (an ungodly mixture of paganism, Judaism, and Christianity) dominated Christendom.\u00a0 It was the time commonly called \"The Dark Ages\".<\/p>\n<p >We discuss many very serious matters in this lesson.\u00a0 Was Peter the first pope, as Catholicism claims?\u00a0 \u00a0Was the Catholic church the first church, from which most of Chri...",
      "guid": "caldwellcommentaries.podbean.com\/b7513681-fbe5-579e-ba83-ac3eab919651",
      "datePublished": 1726844400,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 10:00am",
      "dateCrawled": 1726892723,
      "enclosureUrl": "https:\/\/mcdn.podbean.com\/mf\/web\/153v1t\/Revelation_Master_15_The_Church_at_Thyatira_-_Part_I_Revelation_2_18_19_-mp3.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 49098851,
      "explicit": 0,
      "episode": 151,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1500410875,
      "feedImage": "https:\/\/pbcdn1.podbean.com\/imglogo\/image-logo\/7472965\/Caldwell_Commentaries_Podcast_logo.jpg",
      "feedId": 1213282,
      "feedTitle": "The Caldwell Commentaries Podcast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 300576997,
      "title": "Prayer for Drivers",
      "link": "http:\/\/www.gcntv.org",
      "description": "",
      "guid": "http:\/\/www.gcntv.org\/mp3\/en\/download\/english\/prayer_for_driving.mp3",
      "datePublished": 1726844400,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 10:00am",
      "dateCrawled": 1726849521,
      "enclosureUrl": "http:\/\/gcn-gcnvod.ktcdn.co.kr\/mp3\/english\/prayer_for_driving.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1298447791,
      "feedImage": "http:\/\/www.gcntv.org\/mp3\/en\/img\/pod_img.jpg",
      "feedId": 460177,
      "feedTitle": "Manmin Central Church",
      "feedLanguage": "Ko-Kr"
    },
    {
      "id": 300576996,
      "title": "Prayer for the sick",
      "link": "http:\/\/www.gcntv.org",
      "description": "",
      "guid": "http:\/\/www.gcntv.org\/mp3\/en\/download\/english\/prayer_for_sick.mp3",
      "datePublished": 1726844400,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 10:00am",
      "dateCrawled": 1726849521,
      "enclosureUrl": "http:\/\/gcn-gcnvod.ktcdn.co.kr\/mp3\/english\/prayer_for_sick.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1298447791,
      "feedImage": "http:\/\/www.gcntv.org\/mp3\/en\/img\/pod_img.jpg",
      "feedId": 460177,
      "feedTitle": "Manmin Central Church",
      "feedLanguage": "Ko-Kr"
    },
    {
      "id": 300576995,
      "title": "Day-starting Prayer",
      "link": "http:\/\/www.gcntv.org",
      "description": "",
      "guid": "http:\/\/www.gcntv.org\/mp3\/en\/download\/english\/start_prayer.mp3",
      "datePublished": 1726844400,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 10:00am",
      "dateCrawled": 1726849521,
      "enclosureUrl": "http:\/\/gcn-gcnvod.ktcdn.co.kr\/mp3\/english\/start_prayer.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1298447791,
      "feedImage": "http:\/\/www.gcntv.org\/mp3\/en\/img\/pod_img.jpg",
      "feedId": 460177,
      "feedTitle": "Manmin Central Church",
      "feedLanguage": "Ko-Kr"
    },
    {
      "id": 303767555,
      "title": "Regional Report from Duhallow with Tim Lynch 20th September 2024",
      "link": "https:\/\/play.acast.com\/s\/c103-regional-reports\/regionalreportfromduhallow18thoct",
      "description": "All the latest news from Duhallow with our Regional Reporter Tim Lynch<br \/><p > Hosted on Acast. See acast.com\/privacy for more information.<\/p>",
      "guid": "ed4add6e-2792-4c4f-9291-e676adc2032e",
      "datePublished": 1726842143,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 9:22am",
      "dateCrawled": 1726874155,
      "enclosureUrl": "https:\/\/sphinx.acast.com\/c103-regional-reports\/regionalreportfromduhallow18thoct\/media.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 7160268,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/assets.pippa.io\/shows\/61ba03961a8cbe00963cf0c1\/show-cover.jpg",
      "feedItunesId": 1484330292,
      "feedImage": "https:\/\/assets.pippa.io\/shows\/61ba03961a8cbe00963cf0c1\/show-cover.jpg",
      "feedId": 472318,
      "feedTitle": "C103 Regional Reports",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 303767554,
      "title": "Regional Report from Skibbereen with Sue Harrington 20th September 2024",
      "link": "https:\/\/play.acast.com\/s\/c103-regional-reports\/regionalreportfromskibbereen",
      "description": "All the latest news from Skibbereen with our Regional Reporter Sue Harrington<br \/><p > Hosted on Acast. See acast.com\/privacy for more information.<\/p>",
      "guid": "bf9f41e0-725d-4ff5-b077-e7d34bad3fb6",
      "datePublished": 1726842089,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 9:21am",
      "dateCrawled": 1726874155,
      "enclosureUrl": "https:\/\/sphinx.acast.com\/c103-regional-reports\/regionalreportfromskibbereen\/media.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 3005092,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/assets.pippa.io\/shows\/61ba03961a8cbe00963cf0c1\/show-cover.jpg",
      "feedItunesId": 1484330292,
      "feedImage": "https:\/\/assets.pippa.io\/shows\/61ba03961a8cbe00963cf0c1\/show-cover.jpg",
      "feedId": 472318,
      "feedTitle": "C103 Regional Reports",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 355563449,
      "title": "September 21 - Prayer to St. Matthew",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-21-prayer-to-st-matthew",
      "description": "O faithful apostle who so readily answered the call of the Lord, leaving your station in this world to follow in His footsteps and so find your place in Heaven, who even with these first steps brought others to the Christ as you opened your heart as well as your home to Him and to the least of His brothers \u2013 pray, dear brother through whom the Spirit has spoken, that we too shall follow Jesus and so find His grace and mercy, and so find our way to the Father. Pray our hearts will ever be so open to hear Hi...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639581#",
      "datePublished": 1726837200,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 8:00am",
      "dateCrawled": 1726863266,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/Sept._21_Matthew.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 1558566,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 270123320,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1067724,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 354927920,
      "title": "September 21 - Prayer to St. Matthew",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-21-prayer-to-st-matthew",
      "description": "O faithful apostle who so readily answered the call of the Lord, leaving your station in this world to follow in His footsteps and so find your place in Heaven, who even with these first steps brought others to the Christ as you opened your heart as well as your home to Him and to the least of His brothers \u2013 pray, dear brother through whom the Spirit has spoken, that we too shall follow Jesus and so find His grace and mercy, and so find our way to the Father. Pray our hearts will ever be so open to hear Hi...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639581#",
      "datePublished": 1726837200,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 8:00am",
      "dateCrawled": 1726876164,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/Sept._21_Matthew.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 1558566,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 73800665,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1065425,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 1503595655,
      "title": "John 20",
      "link": "",
      "description": " <p>When Mary went to mourn a dead body she instead met the resurrected Jesus Christ. Jesus offers us new life today. Let's unpack John 20!<\/p> ",
      "guid": "b58b2966c7a694ae213531bc03e62a6c",
      "datePublished": 1726826400,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726911650,
      "enclosureUrl": "https:\/\/t.subsplash.com\/r\/aHR0cHM6Ly9jZG4uc3Vic3BsYXNoLmNvbS9hdWRpb3MvWjJXMkNGLzI2MTc4MThkLWJiYjktNGE4My05MmFhLTZlNjRmNGQ5OWIyNS9hdWRpby5tcDM.mp3?k=Z2W2CF&s=3&sapid=7jqhym9",
      "enclosureType": "audio\/mp3",
      "enclosureLength": 9989047,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/images.subsplash.com\/base64\/L2ltYWdlLmpwZz9pZD0zYjk1OGRhMS04ZmIzLTRhNmEtYWEyZi1iOTFhZWNhZDIxNTImdz0xNDAwJmg9MTQwMA.jpg",
      "feedItunesId": 1506067285,
      "feedImage": "https:\/\/images.subsplash.com\/base64\/L2ltYWdlLmpwZz9pZD0zYjk1OGRhMS04ZmIzLTRhNmEtYWEyZi1iOTFhZWNhZDIxNTImdz0zMDAwJmg9MzAwMCZhbGxvd191cHNjYWxlPXRydWU.jpg",
      "feedId": 120702,
      "feedTitle": "Wake Before the Day",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 402662148,
      "title": "The Life and Character of the Prophet Joseph Smith | William E. Berrett | April 1964",
      "link": "https:\/\/speeches.byu.edu\/talks\/william-e-berrett_life-character-prophet-joseph-smith\/",
      "description": "<p>Using stories from the life of the Prophet Joseph Smith to illustrate the fact that there is no man\u2014save it be Christ\u2014who has done more for the world, William Berrett explains that one need only to look at the life and character of the prophet to find an example of service and humility. Click here to view the speech.\u00a0<\/p><p>See omnystudio.com\/listener for privacy information.<\/p>",
      "guid": "https:\/\/speeches.byu.edu\/wp-content\/plugins\/festoon\/audio.mp3?podcast=4&item=5201",
      "datePublished": 1726826400,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726787897,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.omny.fm\/d\/clips\/0c331867-ade6-4f54-a1a9-aa5d00345817\/4a3d3a8e-92bb-4e77-a871-aa7100f69d0b\/3328a84f-bc29-4841-94c0-aa7100f9290e\/audio.mp3?utm_source=Podcast&in_playlist=2631a465-5eed-48c6-abff-aa7100f69d0f&t=1612550018",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 33048640,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/playlist\/0c331867-ade6-4f54-a1a9-aa5d00345817\/4a3d3a8e-92bb-4e77-a871-aa7100f69d0b\/2631a465-5eed-48c6-abff-aa7100f69d0f\/image.jpg?t=1560956275&size=Large",
      "feedItunesId": 1392628373,
      "feedImage": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/playlist\/0c331867-ade6-4f54-a1a9-aa5d00345817\/4a3d3a8e-92bb-4e77-a871-aa7100f69d0b\/2631a465-5eed-48c6-abff-aa7100f69d0f\/image.jpg?t=1560956275&size=Large",
      "feedId": 646622,
      "feedTitle": "Joseph Smith: BYU Speeches",
      "feedLanguage": "en-US"
    },
    {
      "id": 344163942,
      "title": "What\u2019s in Your Heart? \u2013 September 20",
      "link": "https:\/\/isikabla.com\/podcast\/whats-in-your-heart-september-20\/",
      "description": "Today\u2019s devotional is on Jonah 2:1-10 Make sure to subscribe and listen to this daily devotional with Pastor Rick.\u00a0",
      "guid": "https:\/\/isikabla.com\/?post_type=podcast&p=3420",
      "datePublished": 1726826400,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726860317,
      "enclosureUrl": "https:\/\/isikabla.com\/podcast-download\/3420\/whats-in-your-heart-september-20.wav",
      "enclosureType": "audio\/wav",
      "enclosureLength": 45058804,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1444230049,
      "feedImage": "https:\/\/isikabla.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Dream-Church-Podcast-Ad-1440x1440.jpg",
      "feedId": 663395,
      "feedTitle": "Dream Church",
      "feedLanguage": "en-US"
    },
    {
      "id": 292271426,
      "title": "Le stress \u00e0 l'origine de vos cheveux blancs? (EN REDIFFUSION)",
      "link": "https:\/\/omny.fm\/shows\/en-5-minutes\/le-stress-lorigine-de-vos-cheveux-blancs",
      "description": "<p>(Rediffusion du 25 f\u00e9vrier 2020) Certains redoutent la journ\u00e9e o\u00f9 ils se regarderont dans le miroir pour en constater son apparition, d\u2019autres se demandent encore pourquoi il est arriv\u00e9 aussi rapidement dans leur vie\u2026le fameux premier cheveu blanc a de quoi en stresser plus d\u2019un.<\/p> <p>Avec Myriam Lefebvre et Charles Trahan<\/p><p>Pour de l\u2019information concernant l\u2019utilisation de vos donn\u00e9es personnelles - https:\/\/omnystudio.com\/policies\/listener\/fr<\/p>",
      "guid": "9ef55d53-d0e0-4f9d-b8f0-ab6b01150e2a",
      "datePublished": 1726826400,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726893086,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.omny.fm\/d\/clips\/bf51a523-1f9d-4e51-9cdf-a8d501394d60\/225705e1-7984-479e-bba7-a94400e5104d\/9ef55d53-d0e0-4f9d-b8f0-ab6b01150e2a\/audio.mp3?utm_source=Podcast&in_playlist=f955ede0-f65a-4b67-ac3b-a94400e56cdf&t=1594803761",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5119860,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 6,
      "image": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/clips\/bf51a523-1f9d-4e51-9cdf-a8d501394d60\/225705e1-7984-479e-bba7-a94400e5104d\/9ef55d53-d0e0-4f9d-b8f0-ab6b01150e2a\/image.jpg?t=1726842984&size=Large",
      "feedItunesId": 1438061488,
      "feedImage": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/programs\/bf51a523-1f9d-4e51-9cdf-a8d501394d60\/225705e1-7984-479e-bba7-a94400e5104d\/image.jpg?t=1706562564&size=Large",
      "feedId": 491798,
      "feedTitle": "En 5 minutes",
      "feedLanguage": "fr-CA"
    },
    {
      "id": 10523501,
      "title": "Foreshadowings #5 - The Mercy Seat",
      "link": "https:\/\/awakeusnow.libsyn.com\/foreshadowings-the-mercy-seat",
      "description": "<p>God provides remarkable glimpses of Jesus in the Old Testament. To understand what Mary Magdalene saw in the empty tomb that first Resurrection Sunday (John 20), consider the Ark of the Covenant and the part it played in the Day of Atonement - the holiest day of the Jewish calendar.<\/p>",
      "guid": "94ea66a02725463fa5df63322f8b4b8b",
      "datePublished": 1726819200,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 3:00am",
      "dateCrawled": 1726827315,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/awakeusnow\/01-17-2024_Foreshadowings_5_-_The_Mercy_Seat.mp3?dest-id=246214",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5729700,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/4\/9\/0\/9\/49097e7e4609461988c4a68c3ddbc4f2\/Foreshadowings_jpeg.png",
      "feedItunesId": 1018103413,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/0\/c\/f\/b\/0cfb11e159b4b02d\/logo.jpg",
      "feedId": 3481,
      "feedTitle": "Awake Us Now",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 306240814,
      "title": "Red Letter Christians",
      "link": "https:\/\/feedpress.me\/link\/21988\/13364765\/red-letter-christians",
      "description": "<p>Pastor Mike answers the question: What are red letter Christians?<\/p>\n",
      "guid": "https:\/\/focalpointministries.org\/news\/red-letter-christians\/",
      "datePublished": 1726815660,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 2:01am",
      "dateCrawled": 1726816409,
      "enclosureUrl": "https:\/\/feedpress.me\/link\/21988\/16815080\/20240920.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5242880,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1455401205,
      "feedImage": "https:\/\/focalpointministries.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/image_apmpodcast_Itunes_1500x1500.jpg",
      "feedId": 1031940,
      "feedTitle": "Ask Pastor Mike",
      "feedLanguage": "en-US"
    },
    {
      "id": 355563259,
      "title": "September 21 - St. Matthew",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-21-st-matthew",
      "description": "(Eph.4:1-7,11-13;\u00a0\u00a0 Ps.19:2-5;\u00a0\u00a0 Mt.9:9-13) \u00a0 \u201cThrough all the earth their voice resounds, and to the ends of the world, their message.\u201d  \u00a0  \u201cTill we become one in faith and in the knowledge of God\u2019s Son, and form that perfect man who is Christ come to full stature,\u201d the Word of the Lord shall be carried forth by all His \u201capostles, prophets, evangelists, pastors, and teachers\u201d; indeed, \u201ceach of us has received God\u2019s favor in the measure in which Christ bestows it,\u201d and each of us plays a role in bringing to fulfillment the Gospel of our \u201cone Lord.\u201d  \u201cMatthew got up and...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639589#",
      "datePublished": 1726815600,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 2:00am",
      "dateCrawled": 1726896626,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/St._Matthew_2010.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 4871324,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 270123257,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1067723,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 354927921,
      "title": "September 21 - St. Matthew",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-21-st-matthew",
      "description": "(Eph.4:1-7,11-13;\u00a0\u00a0 Ps.19:2-5;\u00a0\u00a0 Mt.9:9-13) \u00a0 \u201cThrough all the earth their voice resounds, and to the ends of the world, their message.\u201d  \u00a0  \u201cTill we become one in faith and in the knowledge of God\u2019s Son, and form that perfect man who is Christ come to full stature,\u201d the Word of the Lord shall be carried forth by all His \u201capostles, prophets, evangelists, pastors, and teachers\u201d; indeed, \u201ceach of us has received God\u2019s favor in the measure in which Christ bestows it,\u201d and each of us plays a role in bringing to fulfillment the Gospel of our \u201cone Lord.\u201d  \u201cMatthew got up and...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639589#",
      "datePublished": 1726815600,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 2:00am",
      "dateCrawled": 1726876164,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/St._Matthew_2010.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 4871324,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 73800665,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1065425,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 139589637,
      "title": "Why I sell smart drugs...",
      "link": "",
      "description": "  <p>To watch this as a video Download it and play it from the Downloads section in the Castbox app on your device.<\/p><p><br><\/p><p>An off-the-cuff video about my deeper meta motivation for doing what I do - being the Internet's \"smart drug dealer.\" Why smart drugs are indispensable motivational fuel on the path to mastery...<\/p><p>\ud83d\uded2 Invest at least $150 in your Biohacking and get a helpful 30-minute free Biohacking consulting call with me. See my recommended Nootropics sources and Biohacking products here:<\/p><p>https:\/\/www.limitlessmindset.com\/membership\/secret-society#vendors<\/p><p>Forward a r...",
      "guid": "album-a370089468f84dabb5c9d78ee795eaad-d3ed825493b74bf3afbae99391e52be0",
      "datePublished": 1726811513,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 12:51am",
      "dateCrawled": 1726819566,
      "enclosureUrl": "https:\/\/s3.castbox.fm\/21\/fa\/bd\/495de1494cae9405d67e88cc0f.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mp3",
      "enclosureLength": 16471884,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/s3.castbox.fm\/4e\/ab\/4c\/0354b44b4bb05191eb495098ef.jpg",
      "feedItunesId": 1482553494,
      "feedImage": "https:\/\/s3.castbox.fm\/19\/a7\/d4\/da64c04b17b6361bc5eb6ff1f2.jpg",
      "feedId": 95731,
      "feedTitle": "Limitless Mindset",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 302141151,
      "title": "Tesalonicenses-134 La voluntad de Dios para sus hijos",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/tesalonicenses-134-la-voluntad-de-dios-para-sus-hijos--39806450",
      "description": "La voluntad de Dios para sus hijos<br \/><br \/>Dios especifica Su voluntad para sus hijos. En 1 Tesalonicenses 4:3 leemos que su voluntad para nosotros es nuestra santificaci\u00f3n.<br \/><br \/>\u00bfQu\u00e9 significa esto? Santificado significa \u201capartado.\u201d Se refiere a algo escogido que se aparta para una funci\u00f3n muy especial.\u00a0<br \/><br \/>En Efesios 1:4 leemos: \u201cnos escogi\u00f3 en \u00e9l antes de la fundaci\u00f3n del mundo, para que fu\u00e9semos santos y sin mancha delante de \u00e9l,\u201d<br \/><br \/>Este concepto es muy sencillo y cotidiano. Me gusta poner el ejemplo del cepillo de dientes. Solemos apartar nuestro cepillo de dientes para un \u00fan...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/39806450",
      "datePublished": 1726810980,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 12:43am",
      "dateCrawled": 1726812289,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/39806450\/tesalonicenses_134_la_voluntad_de_dios_para_sus_hijos.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 10255240,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/9ad630d15240908f2f6745deefed29fd.jpg",
      "feedItunesId": 1449591035,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/7100bea01787c60dbce3e0c89fe15ac0.jpg",
      "feedId": 922893,
      "feedTitle": "Reflejos de su gloria",
      "feedLanguage": "es"
    },
    {
      "id": 175283614,
      "title": "Nick Carter: A Cat Brings Death",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/nick-carter-a-cat-brings-death--42172737",
      "description": "Release Date: January 1, 2014<br \/><br \/>Nick investigates the disappearance of a wealthy woman\u2019s cat.\u00a0<br \/><br \/>Original Air Date: April 15, 1944<br \/><br \/>Support the show monthly at\u00a0https:\/\/patreon.greatdetectives.net<br \/><br \/>Support the show on a one-time basis at\u00a0https:\/\/support.greatdetectives.net<br \/><br \/>Mail a donation to: Adam Graham, PO Box 15913, Boise, Idaho 83715<br \/><br \/>Give us a call at 208-991-4783<br \/><br \/>Take the listener survey at\u00a0https:\/\/survey.greatdetectives.net<br \/><br \/>Check out our social media at\u00a0https:\/\/www.greatdetectives.net<br \/><br \/>",
      "guid": "http:\/\/www.greatdetectives.net\/detectives\/?p=9689",
      "datePublished": 1726808460,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 12:01am",
      "dateCrawled": 1726843919,
      "enclosureUrl": "https:\/\/dts.podtrac.com\/redirect.mp3\/api.spreaker.com\/download\/episode\/42172737\/gd1146.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 16349772,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/e0a0adcb916fa56c4e52ff4f3d58f7a9.jpg",
      "feedItunesId": 730231271,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/e0a0adcb916fa56c4e52ff4f3d58f7a9.jpg",
      "feedId": 850154,
      "feedTitle": "The Great Detectives Present Nick Carter (Old Time Radio)",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 3223455,
      "title": "Showing Tender Loving Kindness",
      "link": "https:\/\/encounteringpeace.libsyn.com\/showing-tender-loving-kindness",
      "description": "<p>Ephesians 6:2<\/p> <p>This meditation will help you find healing. You will discover the humility to love and the focus to forgive and to model the same tenderly loving kindness your heavenly Father shows you.<\/p> <p > Does Encounter help you find healing?\u00a0 Please consider giving to us!<\/p> Who needs your forgiveness today?",
      "guid": "3f674a755d2a4784ba0e4adaaa01504d",
      "datePublished": 1726808400,
      "datePublishedPretty": "September 20, 2024 12:00am",
      "dateCrawled": 1726885107,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/encounteringpeace\/Encounter_Podcast-Showing_Tender_Loving_Kindness-newintro.mp3?dest-id=718492",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 19413146,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/c\/8\/8\/a\/c88aec0facc691f8\/Tender_thumb.png",
      "feedItunesId": 1407852423,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/e\/4\/6\/2\/e4628eb2bc8a4d2e\/encounter-logo-mark2000x2000.png",
      "feedId": 234532,
      "feedTitle": "EncounterPodcast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 300574989,
      "title": "BEST OF (#29 of 495)  HIMMLER'S BLACK CASTLE AND THE LEGEND OF THE SS DEATH RINGS",
      "link": "https:\/\/dts.podtrac.com\/redirect.mp3\/traffic.libsyn.com\/bc761315-3509-4d33-926a-8d07f95cdff5\/ADL2549826740.mp3",
      "description": "<p>Heinrich Himmler, second in command only to Adolph Hitler, rebuilt Castle Wewelsburg (pronounced VIVES-BORK) in Germany to house special meetings which included all types of idol worship and satanic rituals for his SS commanders, to which he gave Death's Head rings to symbolize their lifelong devotion to the Nazi party. The castle served as a training academy for new SS, where they were steeped in Himmler's own view of Aryan history, a center for exploration and archeology that supported his theories of a master race, and a laboratory for engineering study of a crashed UFO which was brought there...",
      "guid": "6d895cf6-7c12-11e9-abc3-e3a970ed9b64",
      "datePublished": 1726804860,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 11:01pm",
      "dateCrawled": 1726806329,
      "enclosureUrl": "https:\/\/dts.podtrac.com\/redirect.mp3\/traffic.libsyn.com\/secure\/bc761315-3509-4d33-926a-8d07f95cdff5\/ADL2549826740.mp3?dest-id=4551967",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 59671006,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 956154836,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/6\/d\/6\/f6d6052c7219e93ce55e3c100dce7605\/1001HL_logo3.jpg",
      "feedId": 440432,
      "feedTitle": "1001 Heroes, Legends, Histories & Mysteries Podcast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 299389785,
      "title": "BEST OF (#31 OF 503)   THE STUDENT by ANTON CHEKHOV    STORIES BY CHEKHOV",
      "link": "https:\/\/dts.podtrac.com\/redirect.mp3\/traffic.libsyn.com\/6f27535c-1aff-4e9a-b1ed-f55cae587c9f\/ADL8117835950.mp3",
      "description": "<p>A young seminary student living during starving times in Russia comes to the realization that history connects us all...that hard times were experienced two millenniums ago as they are now- and that the human spirit triumphs over all. ANTON CHEKHOV STORIES BY CHEKHOV PODCAST ANTON CHEKHOV<\/p> <p>\u00a0<\/p> <p>SUPPORT OUR SHOW BY BECOMING A PATRON!\u00a0www.patreon.com\/1001storiesnetwork.\u00a0Its time I started asking for support! Thank you. Its a few dollars a month OR a one time. (Any amount is appreciated).<\/p> <p>YOUR REVIEWS\u00a0AND SUBSCRIPTIONS AT APPLE\/ITUNES AND ALL ANDROID HOSTS ARE NEED...",
      "guid": "dbd9db5e-0182-11ea-9db3-4757091e6a02",
      "datePublished": 1726804860,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 11:01pm",
      "dateCrawled": 1726877959,
      "enclosureUrl": "https:\/\/dts.podtrac.com\/redirect.mp3\/traffic.libsyn.com\/secure\/6f27535c-1aff-4e9a-b1ed-f55cae587c9f\/ADL8117835950.mp3?dest-id=4551992",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 24729035,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/d\/2\/1\/3\/d213314e9d3e86f6e55e3c100dce7605\/BESTOF1000CLASSICSTORIES-20240913-xhooe5add6.jpg",
      "feedItunesId": 1078098622,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/2\/c\/2\/9\/2c2968fa5f0947d2e55e3c100dce7605\/1001SS_logo2.jpg",
      "feedId": 49352,
      "feedTitle": "1001 Classic Short Stories & Tales",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 525721560,
      "title": "20 de setembro | Devocional Di\u00e1rio CHARLES SPURGEON",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/20-de-setembro-devocional-diario-charles-spurgeon--9440353",
      "description": "20 de Setembro. Espada pelo SENHOR e por Gide\u00e3o! (Ju\u00edzes 7.20)<br \/><br \/>Gide\u00e3o ordenou que seus homens fizessem duas coisas. Ordenou-lhes que, tendo uma tocha coberta por um c\u00e2ntaro de barro, no momento certo, ao verem determinado sinal, todos quebrassem o c\u00e2ntaro e deixassem a luz brilhar. Em seguida, deveriam tocar as trombetas e gritar: \"Espada pelo SENHOR e por Gide\u00e3o! Isto \u00e9 exatamente o que todo crente tem de fazer. Primeiramente, voc\u00ea tem de brilhar. Quebre o c\u00e2ntaro que obstrui a sua luz. Lance fora o alqueire que tem ocultado a sua l\u00e2mpada e respland...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/9440353",
      "datePublished": 1726801200,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 10:00pm",
      "dateCrawled": 1726888617,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/9440353\/20_de_setembro.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/a5dd1158fe3385101411da0b7341000b.jpg",
      "feedItunesId": 1066873628,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/61622e41b0e8745f9383961667a6dc40.jpg",
      "feedId": 1039780,
      "feedTitle": "Devocional Di\u00e1rio CHARLES SPURGEON",
      "feedLanguage": "pt"
    },
    {
      "id": 343038254,
      "title": "20 de setembro - Voluntariedade Perfeita",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/20-de-setembro-voluntariedade-perfeita--40625021",
      "description": "Saiba mais: https:\/\/fiel.in\/promessaspreciosas<br \/><br \/>Vers\u00edculo do dia: Apresentar-se-\u00e1 voluntariamente o teu povo, no dia do teu poder. (Salmos 110.3)<br \/><br \/>Bendito seja o Deus da gra\u00e7a, porque as coisas se realizam desta maneira! Ele tem um povo que Ele mesmo escolheu desde a eternidade para ser a sua propriedade peculiar. As pessoas desse povo s\u00e3o, por natureza, obstinados como o demais filhos de Ad\u00e3o. No entanto, quando chega o dia da manifesta\u00e7\u00e3o do poder do Senhor e a gra\u00e7a divina manifesta sua onipot\u00eancia, elas se tornam dispostas a se arrepende...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/40625021",
      "datePublished": 1726801200,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 10:00pm",
      "dateCrawled": 1726888713,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/40625021\/20_de_setembro.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 2771688,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/0f694d84bd3723755c0215f90810f896.jpg",
      "feedItunesId": 1497136700,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/0f694d84bd3723755c0215f90810f896.jpg",
      "feedId": 678338,
      "feedTitle": "Devocional Di\u00e1rio Promessas Preciosas",
      "feedLanguage": "pt"
    },
    {
      "id": 1499119146,
      "title": "The Wild Years: 1920's Paris and the Lost Generation",
      "link": "",
      "description": "<p><b>The world was broken. They put it together in a whole new way.<\/b><b><br\/><\/b><br\/>They\u2019d lived through the most destructive war in history. They\u2019d survived a global pandemic. They\u2019d watched the old guard face the challenges of a new age. They\u2019d seen it fail.<br\/><br\/>While the rest of the world tried to return to normal, the brightest young minds of their generation rejected the past and determined to start over. Art, literature, music, life, love, sex, drugs, politics\u2014everything needed to be questioned, challenged, remade.<br\/><br\/>A hundred ye...",
      "guid": "Buzzsprout-7384447",
      "datePublished": 1726794000,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 8:00pm",
      "dateCrawled": 1726794699,
      "enclosureUrl": "https:\/\/www.buzzsprout.com\/1628659\/7384447-the-wild-years-1920-s-paris-and-the-lost-generation.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 886606,
      "explicit": 0,
      "episode": 0,
      "episodeType": "trailer",
      "season": 1,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1549787846,
      "feedImage": "https:\/\/storage.buzzsprout.com\/4vfy6fzs71kup659varure40my9g?.jpg",
      "feedId": 1371789,
      "feedTitle": "The Wild Years",
      "feedLanguage": "en-us"
    },
    {
      "id": 295206664,
      "title": "Franz Kafka: Brilliant and Bemused",
      "link": "https:\/\/shows.acast.com\/wikisleep\/episodes\/franz-kafka-brilliant-and-bemused",
      "description": "<p>Listen to the full episode on the WikiSleep app by visiting WikiSleep.com<\/p><br><p>Born in 1883 in Prague, Franz Kafka was a Bohemian novelist and short-story writer, widely regarded as one of the major figures of 20th-century literature. His work fuses elements of realism and the fantastic and typically features isolated protagonists facing bizarre or surrealistic predicaments and incomprehensible socio-bureaucratic powers. He never married, yet had a tortured relationship with sex and was womanizer who was engaged several times. Although the term \"Kafka-esque\" has entered the English language to describe situations like those found in his writing...",
      "guid": "https:\/\/anchor.fm\/wikisleeppodcast\/episodes\/Episode-22-Franz-Kafka-ebmnai",
      "datePublished": 1726777079,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 3:17pm",
      "dateCrawled": 1726785339,
      "enclosureUrl": "https:\/\/sphinx.acast.com\/p\/open\/s\/636fdb906172140011308b5c\/e\/https%3A%2F%2Fanchor.fm%2Fwikisleeppodcast%2Fepisodes%2FEpisode-22-Franz-Kafka-ebmnai\/media.mp3?tk=eyJ0ayI6ImRlZmF1bHQiLCJhZHMiOnRydWUsInNwb25zIjp0cnVlLCJpbiI6Imh0dHBzOi8vczMuYW1hem9uYXdzLmNvbS9hc3NldHMucGlwcGEuaW8vc2hvd3MvNjM2ZmRiOTA2MTcyMTQwMDExMzA4YjVjLzE3MjY3NzU5NTYyNDYtMWJlZmFjMWItOWQzMC00NDc0LThjMzctNTc0ZTlmMDA1ZWQwLXB1YmxpY0ludHJvLm1wMyIsInN0YXR1cyI6InB1YmxpYyJ9&sig=FR2gpB5DefxW5kdX8MoX74886YZQ6Qb6ZMCCOl9USWg",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 90469568,
      "explicit": 0,
      "episode": 8,
      "episodeType": "full",
      "season": 4,
      "image": "https:\/\/assets.pippa.io\/shows\/636fdb906172140011308b5c\/1726776649228-8accb921-09a3-4b9c-94ed-678d2195b85c.jpeg",
      "feedItunesId": 1483640467,
      "feedImage": "https:\/\/assets.pippa.io\/shows\/636fdb906172140011308b5c\/show-cover.jpg",
      "feedId": 184548,
      "feedTitle": "WikiSleep",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 355563450,
      "title": "September 20 - Prayer to Sts. Andrew Kim Taegon, Paul Chong Hasang and Companions",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-20-prayer-to-sts-andrew-kim-taegon-paul-chong-hasang-and-companions",
      "description": "O blessed, holy martyrs who won for yourselves the crown of salvation by your undying faith in God, who cherished well the prize of persecution the Lord offered your souls, who stood fast despite the death that raged around you \u2013 pray we shall know as you that all the hairs of our head are numbered by God and in His all-embracing providence He has care over us all, that we might stand as strong in our little trials and sufferings as you did before the face of the executioner. To all people be a witness to the faith that reaches ev...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639580#",
      "datePublished": 1726772400,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 2:00pm",
      "dateCrawled": 1726863266,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/Sept._20_Andrew_Kim_Paul_Hasang_and_Companions.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 1279403,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 270123320,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1067724,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 354927922,
      "title": "September 20 - Prayer to Sts. Andrew Kim Taegon, Paul Chong Hasang and Companions",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-20-prayer-to-sts-andrew-kim-taegon-paul-chong-hasang-and-companions",
      "description": "O blessed, holy martyrs who won for yourselves the crown of salvation by your undying faith in God, who cherished well the prize of persecution the Lord offered your souls, who stood fast despite the death that raged around you \u2013 pray we shall know as you that all the hairs of our head are numbered by God and in His all-embracing providence He has care over us all, that we might stand as strong in our little trials and sufferings as you did before the face of the executioner. To all people be a witness to the faith that reaches ev...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639580#",
      "datePublished": 1726772400,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 2:00pm",
      "dateCrawled": 1726876164,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/Sept._20_Andrew_Kim_Paul_Hasang_and_Companions.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 1279403,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 73800665,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1065425,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 334318368,
      "title": "Friday of Week 24 in Ordinary Time - Luke 8: 1-3",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/daily-gospel-exegesis\/episodes\/Friday-of-Week-24-in-Ordinary-Time---Luke-8-1-3-ejf5i8",
      "description": "<p>To support the\u00a0ministry and access exclusive content, go to: \u2060\u2060http:\/\/patreon.com\/logicalbiblestudy\u2060\u2060<\/p>\n<p>For complete verse-by-verse audio commentaries from Logical Bible Study, go to: \u2060\u2060https:\/\/mysoundwise.com\/publishers\/1677296682850p<\/p>\n<p><br><\/p>\n<p>Luke 8: 1-3 - 'The women who accompanied Jesus.'<\/p>\n<p><br><\/p>\n<p>Got a Bible question? Send an email to logicalbiblestudy@gmail.com, and it will be answered in an upcoming episode!<\/p>",
      "guid": "1b1b45ad-6c5c-484a-bb53-8d038a69a476",
      "datePublished": 1726768800,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 1:00pm",
      "dateCrawled": 1726889310,
      "enclosureUrl": "https:\/\/anchor.fm\/s\/1025ef1c\/podcast\/play\/19420168\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2021-05-25%2F2fb0101e1c6b331136338bdde72563bf.m4a",
      "enclosureType": "audio\/x-m4a",
      "enclosureLength": 11633840,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo400\/2609215\/2609215-1577847733107-afc59f9b32924.jpg",
      "feedItunesId": 1487384040,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/staging\/podcast_uploaded_nologo\/2609215\/2609215-1688782386235-f2b7b7169957.jpg",
      "feedId": 774948,
      "feedTitle": "Daily Gospel Exegesis",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 355563626,
      "title": "September 20 - Friday of the 24th Week in Ordinary Time, Year II",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-17-friday-of-the-24th-week-in-ordinary-time-year-ii",
      "description": "(1Cor.15:12-20;\u00a0\u00a0 Ps.17:1,6-8,15;\u00a0\u00a0 Lk.8:1-3) \u00a0 \u201cChrist has been raised from the dead, the first fruits of those who have fallen asleep.\u201d  \u00a0  This is the heart of our faith.\u00a0 This is the \u201cGood News,\u201d the Gospel preached in our midst.\u00a0 This is our firm belief.\u00a0 Upon it all our hopes stand.\u00a0 Christ has been raised, and His disciples will follow Him.\u00a0 As surely as we accompany Him here in His mission on earth, so surely will we find ourselves in His presence in heaven.\u00a0 Dying in Him means rising in light.  But \u201cif our hopes in Christ are limited to this life only, we are...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639158#",
      "datePublished": 1726761600,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726809755,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/BC-092112-F_24_OT_II.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5325817,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 270123332,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1067725,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 354927926,
      "title": "September 20 - Friday of the 24th Week in Ordinary Time, Year II",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-17-friday-of-the-24th-week-in-ordinary-time-year-ii",
      "description": "(1Cor.15:12-20;\u00a0\u00a0 Ps.17:1,6-8,15;\u00a0\u00a0 Lk.8:1-3) \u00a0 \u201cChrist has been raised from the dead, the first fruits of those who have fallen asleep.\u201d  \u00a0  This is the heart of our faith.\u00a0 This is the \u201cGood News,\u201d the Gospel preached in our midst.\u00a0 This is our firm belief.\u00a0 Upon it all our hopes stand.\u00a0 Christ has been raised, and His disciples will follow Him.\u00a0 As surely as we accompany Him here in His mission on earth, so surely will we find ourselves in His presence in heaven.\u00a0 Dying in Him means rising in light.  But \u201cif our hopes in Christ are limited to this life only, we are...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639158#",
      "datePublished": 1726761600,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726876164,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/BC-092112-F_24_OT_II.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5325817,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 73800665,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1065425,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 299016775,
      "title": "Storing Outdoor Furniture",
      "link": "",
      "description": "<p>How-to tips on storing outdoor furniture.<\/p><p> <\/p><p>Learn more about your ad choices. Visit podcastchoices.com\/adchoices<\/p>",
      "guid": "http:\/\/api.spreaker.com\/episode\/9289892",
      "datePublished": 1726761600,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726898750,
      "enclosureUrl": "https:\/\/chtbl.com\/track\/D2835E\/traffic.megaphone.fm\/ADL8831465878.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/megaphone.imgix.net\/podcasts\/8e461ece-4e3d-11e8-8ec2-5b229dda0044\/image\/b584cebecdc5b8efe6bfaf2777f36973576e069d9aef80417bdcf5ff7cd1c39154809a66ab9064e7b110bd7979ac2e48be6f15fd8efd1a538ca4cd50b7d4e790.jpeg?ixlib=rails-4.3.1&max-w=3000&max-h=3000&fit=crop&auto=format,compress",
      "feedItunesId": 1357312737,
      "feedImage": "https:\/\/megaphone.imgix.net\/podcasts\/4fcaca8c-4e3d-11e8-a8a9-4799df058d5b\/image\/b584cebecdc5b8efe6bfaf2777f36973576e069d9aef80417bdcf5ff7cd1c39154809a66ab9064e7b110bd7979ac2e48be6f15fd8efd1a538ca4cd50b7d4e790.jpeg?ixlib=rails-4.3.1&max-w=3000&max-h=3000&fit=crop&auto=format,compress",
      "feedId": 525428,
      "feedTitle": "The Money Pit Minute",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 1566332939,
      "title": "God's Problem Solving Devices 1\u20133 (2015)",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/rick-hughes\/episodes\/Gods-Problem-Solving-Devices-13-2015-elcbvc",
      "description": "<p>Know and use God's 10 problem-solving devices and you can stop adversity before it becomes stress in your life. The FLOT Line won\u2019t protect you if you have unconfessed sin in your life. Problem-solving device #1 rebound needs to be in place for the others to work. They are all tied together. The Christian life can only be lived by faith, that\u2019s the power cell. \u201cThe Word they heard did not profit them because it was not mixed with faith\u201d (Heb 4:2). The power of the Holy Spirit is essential in the Christian life. \u201cWe have been given the Spirit of God so...",
      "guid": "fda3d4d5-9592-416a-84e1-23999b506435",
      "datePublished": 1726740000,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726872679,
      "enclosureUrl": "https:\/\/anchor.fm\/s\/ca3d0c0\/podcast\/play\/21425580\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2020-9-21%2Ff3f75a84-1ff7-1329-16f7-a1a85d13b3a9.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 40629103,
      "explicit": 0,
      "episode": 536,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo\/2020624\/2020624-1569185524655-3a2b61eeadae1.jpg",
      "feedItunesId": 1486105495,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo\/2020624\/2020624-1569185524655-3a2b61eeadae1.jpg",
      "feedId": 1194445,
      "feedTitle": "The FLOT Line Show",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 341896441,
      "title": "God is Waiting on You to Relent -September 19",
      "link": "https:\/\/isikabla.com\/podcast\/god-is-waiting-on-you-to-relent-september-19\/",
      "description": "Today\u2019s devotional is on Amos 7: 1-6 Make sure to subscribe and listen to this daily devotional with Pastor Rick.\u00a0",
      "guid": "https:\/\/isikabla.com\/?post_type=podcast&p=3418",
      "datePublished": 1726740000,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726860317,
      "enclosureUrl": "https:\/\/isikabla.com\/podcast-download\/3418\/god-is-waiting-on-you-to-relent-september-19.wav",
      "enclosureType": "audio\/wav",
      "enclosureLength": 41302832,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1444230049,
      "feedImage": "https:\/\/isikabla.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Dream-Church-Podcast-Ad-1440x1440.jpg",
      "feedId": 663395,
      "feedTitle": "Dream Church",
      "feedLanguage": "en-US"
    },
    {
      "id": 1489649667,
      "title": "Business plan",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/onlinemarketingmoves\/episodes\/Business-plan-ep529o",
      "description": "Do you have a business plan? If not start writing one. We also discuss MLK DAY.",
      "guid": "5308291d-e907-431f-a6e7-4948b629b47f",
      "datePublished": 1726732800,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 3:00am",
      "dateCrawled": 1726867226,
      "enclosureUrl": "https:\/\/anchor.fm\/s\/d9a1228\/podcast\/play\/25380600\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fproduction%2F2021-0-18%2F146680092-44100-1-d9efb7ff25ebd.m4a",
      "enclosureType": "audio\/x-m4a",
      "enclosureLength": 5930501,
      "explicit": 0,
      "episode": 182,
      "episodeType": "full",
      "season": 2,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo\/2182010\/2182010-1619900628438-99e0fee3d723b.jpg",
      "feedItunesId": 1484103001,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo\/2182010\/2182010-1619900628438-99e0fee3d723b.jpg",
      "feedId": 1192182,
      "feedTitle": "Online Marketing Moves",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 10523504,
      "title": "Foreshadowings #4 - Psalm 22",
      "link": "https:\/\/awakeusnow.libsyn.com\/foreshadowings-psalm-22",
      "description": "<p>God provides remarkable glimpses of Jesus in the Old Testament. Psalm 22 not only speaks to our hearts when we feel abandoned by God, but it also foretells the suffering of Jesus 1,000 years before those events took place.<\/p>",
      "guid": "172a99276769deada718b1406aaf86b9",
      "datePublished": 1726732800,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 3:00am",
      "dateCrawled": 1726827315,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/awakeusnow\/01-11-2024_Foreshadowings_4_-_Psalm_22.mp3?dest-id=246214",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5661821,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/e\/c\/b\/2\/ecb27059a010775088c4a68c3ddbc4f2\/Foreshadowings_jpeg.png",
      "feedItunesId": 1018103413,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/0\/c\/f\/b\/0cfb11e159b4b02d\/logo.jpg",
      "feedId": 3481,
      "feedTitle": "Awake Us Now",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 293765519,
      "title": "Faceless Men & The Iron Bank (2019)",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/history-of-westeros-game-of-thrones\/episodes\/Faceless-Men--The-Iron-Bank-2019-ecfd9e",
      "description": "<p>From the livestream on Tues July 2nd. Since it's been fairly well established that GRRM is, in part, using F&B to set the table for future ASOIAF events, and given that the Faceless Man and Iron Bank are mentioned quite a bit in the book... then we should pay attention! Published July 14, 2019.<\/p>\n<p>Bonus Eps & More - \u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060www.patreon.com\/historyofwesteros\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060<\/p>\n<p>Shirts & Stickers - \u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060historyofwesteros.threadless.com\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060<\/p>\n<p>\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060www.historyofwesteros.com\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060<\/p>\n<p>Facebook Group: \u2060\u2060\u2060https:\/\/bit.ly\/howfb\u2060\u2060\u2060<\/p>\n<p>Discord: \u2060\u2060\u2060https:\/\/bit.ly\/howdiscord<\/p>",
      "guid": "72820598-1766-4149-b941-084167decf5b",
      "datePublished": 1726725600,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 1:00am",
      "dateCrawled": 1726729981,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.megaphone.fm\/APO5500813746.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 116446772,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/staging\/podcast_uploaded_episode\/4405337\/bd7ee150bf1e725c.jpeg",
      "feedItunesId": 1074070278,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/staging\/podcast_uploaded_nologo\/4405337\/4405337-1710442517139-62b44e82f6b81.jpg",
      "feedId": 217294,
      "feedTitle": "History of Westeros (Game of Thrones)",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 302141152,
      "title": "Tesalonicenses-133 Introducci\u00f3n a las cartas a los Tesalonicenses",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/tesalonicenses-133-introduccion-a-las-cartas-a-los-tesalonicenses--39788116",
      "description": "Primera carta a los Tesalonicenses<br \/><br \/>Esta carta es la primera de todas las ep\u00edstolas de Pablo. Escrita durante su segundo viaje misionero, la carta iba dirigida a los creyentes en Tesal\u00f3nica, ciudad romana cosmopolita, capital de provincia y situada en la costa del mar Egeo.<br \/><br \/>En Hechos 17 leemos de la llegada de Pablo a la ciudad de Tesal\u00f3nica, despu\u00e9s de haber compartido el evangelio en Filipos. Parece ser que Pablo estuvo all\u00ed unos meses. Lucas comparte que un buen grupo crey\u00f3 en Cristo, jud\u00edos, y gentiles de diferentes nacionalidades. Sin embargo, Pablo t...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/39788116",
      "datePublished": 1726723380,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 12:23am",
      "dateCrawled": 1726812289,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/39788116\/tesalonicenses_133_primera_carta_a_los_tesalonicenses.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 8649155,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/ab74a1c99c01472f2b6f896e8397c5dc.jpg",
      "feedItunesId": 1449591035,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/7100bea01787c60dbce3e0c89fe15ac0.jpg",
      "feedId": 922893,
      "feedTitle": "Reflejos de su gloria",
      "feedLanguage": "es"
    },
    {
      "id": 1297047450,
      "title": "Trosvitaminer: Ikke tid?",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/norea-mediemisjon5\/episodes\/Trosvitaminer-Ikke-tid-eedem9",
      "description": "<p>Teksten p\u00e5 postkortet var ikke ment blasfemisk. Den bibelske sannheten traff meg.<\/p>\n<p>Av Svein Anton Hansen (TRV 072)<\/p>",
      "guid": "a5c00dfc-9f5d-4868-b367-0f12f5965b43",
      "datePublished": 1726722000,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 12:00am",
      "dateCrawled": 1726791671,
      "enclosureUrl": "https:\/\/anchor.fm\/s\/101e61e8\/podcast\/play\/14121097\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fproduction%2F2020-4-22%2F75583341-44100-2-2ef17cb1782f3.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5815036,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded\/2604266\/2604266-1573464470570-147d0f25ab906.jpg",
      "feedItunesId": 0,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded\/2604266\/2604266-1573464470570-147d0f25ab906.jpg",
      "feedId": 1337771,
      "feedTitle": "Noreapastoren",
      "feedLanguage": "no"
    },
    {
      "id": 3223456,
      "title": "A Champion To The Hurting",
      "link": "https:\/\/encounteringpeace.libsyn.com\/a-champion-to-the-hurting",
      "description": "<p>Psalm 68:5<\/p> <p>I pray this meditation from Psalm 68 will help you find the courage to be a champion to someone in your family who is hurting and forgive those who have not championed your pain.<\/p> <p>Does Encounter help you forgive others?\u00a0 Please consider giving!<\/p> Who in your family needs your comfort? Your forgiveness?",
      "guid": "4ce3622d29be4a4aac2b75dfbaac27c7",
      "datePublished": 1726722000,
      "datePublishedPretty": "September 19, 2024 12:00am",
      "dateCrawled": 1726885107,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/encounteringpeace\/Encounter_Podcast-A_Champion_To_The_Hurting-newintro.mp3?dest-id=718492",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 17701778,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/c\/1\/a\/b\/c1ab7a7f4a2fb7bd\/Hurt_thumb.png",
      "feedItunesId": 1407852423,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/e\/4\/6\/2\/e4628eb2bc8a4d2e\/encounter-logo-mark2000x2000.png",
      "feedId": 234532,
      "feedTitle": "EncounterPodcast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 299271387,
      "title": "MelP_268-Juan_12_43",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/melp-268-juan-12-43--22104382",
      "description": "\u00abPorque amaban m\u00e1s la gloria de los hombres que la gloria de Dios.\u00bb (Juan 12:43)<br \/><br \/>El contexto de este vers\u00edculo es fascinante. Proviene del relato de la \u00faltima semana del ministerio de Jes\u00fas en Jerusal\u00e9n. Jes\u00fas est\u00e1 en el centro de la atenci\u00f3n. Las multitudes estaban fascinadas con su ense\u00f1anza y los milagros que hac\u00eda, pero casi todos los l\u00edderes de los jud\u00edos estaba abiertamente buscando una forma de deshacerse de \u00c9l. Por lo tanto no es sorprendente cuando leemos en el vers\u00edculo 42 que muchos cre\u00edan en \u00c9l, \u00aba\u00fan de los gob...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/22104382",
      "datePublished": 1726719900,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 11:25pm",
      "dateCrawled": 1726894743,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/22104382\/melp_268_juan_12_43.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 2984310,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/1daf03479fa816625b94dbf670eb4d7c.jpg",
      "feedItunesId": 1448914699,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/41345c849762ce7df19a26ef6b24ae1a.jpg",
      "feedId": 240648,
      "feedTitle": "Meditando en la Palabra",
      "feedLanguage": "es"
    },
    {
      "id": 525721561,
      "title": "19 de setembro | Devocional Di\u00e1rio CHARLES SPURGEON",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/19-de-setembro-devocional-diario-charles-spurgeon--9420301",
      "description": "19 de Setembro. Para a liberdade foi que Cristo nos libertou. (G\u00e1latas 5.1)<br \/><br \/>A liberdade nos torna livres para seguirmos a Constitui\u00e7\u00e3o do c\u00e9u - a B\u00edblia . Crente, eis uma promessa selecionada: \"Quando passares pelas \u00e1guas, eu serei contigo\" (Isa\u00edas 43.2). Voc\u00ea \u00e9 livre para esta promessa e para a seguinte: \"Porque os montes se retirar\u00e3o, e os outeiros ser\u00e3o removidos; mas a minha miseric\u00f3rdia n\u00e3o se apartar\u00e1 de ti\" (Isa\u00edas 54.10). Voc\u00ea \u00e9 um convidado bem-vindo \u00e0 mesa das promessas. A Escritura \u00e9 um infal\u00edvel tesouro repleto de incont\u00e1veis estoques de gra\u00e7a divina. \u00c9 o banco do c...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/9420301",
      "datePublished": 1726714800,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 10:00pm",
      "dateCrawled": 1726888617,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/9420301\/19_de_setembro.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/a5dd1158fe3385101411da0b7341000b.jpg",
      "feedItunesId": 1066873628,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/61622e41b0e8745f9383961667a6dc40.jpg",
      "feedId": 1039780,
      "feedTitle": "Devocional Di\u00e1rio CHARLES SPURGEON",
      "feedLanguage": "pt"
    },
    {
      "id": 340549117,
      "title": "19 de setembro - O Motivo para Cantar",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/19-de-setembro-o-motivo-para-cantar--40625015",
      "description": "Saiba mais: https:\/\/fiel.in\/promessaspreciosas<br \/><br \/>Vers\u00edculo do dia: O SENHOR, teu Deus, est\u00e1 no meio de ti, poderoso para salvar-te; ele se deleitar\u00e1 em ti com alegria; renovar-te-\u00e1 no seu amor, regozijar-se-\u00e1 em ti com j\u00fabilo.  (Sofonias 3.17)<br \/><br \/>Que admir\u00e1vel mensagem \u00e9 esta! O Senhor Deus est\u00e1 no meio de seu povo, em toda a majestade de seu poder! Somente esta presen\u00e7a \u00e9 suficiente para inspirar-nos paz e esperan\u00e7a.  Tesouros de poder infinito encontram-se acumulados em nosso Jeov\u00e1; e Ele habita em sua igreja. Portanto, seu povo pode clamar em alta voz por causa de sua...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/40625015",
      "datePublished": 1726714800,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 10:00pm",
      "dateCrawled": 1726888713,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/40625015\/19_de_setembro.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 2765412,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/0f694d84bd3723755c0215f90810f896.jpg",
      "feedItunesId": 1497136700,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/0f694d84bd3723755c0215f90810f896.jpg",
      "feedId": 678338,
      "feedTitle": "Devocional Di\u00e1rio Promessas Preciosas",
      "feedLanguage": "pt"
    },
    {
      "id": 355563451,
      "title": "September 19 - Prayer to St. Januarius",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-19-prayer-to-st-januarius",
      "description": "O protector of your sheep, you laid down your life for them, giving your blood for the service of souls that all might witness the surpassing love of the Lord and the glory that awaits those who die in Him \u2013 pray for shepherds who feed their sheep, not lording it over them or seeking what gain they might find for themselves, taking the milk and wool of their flock and leaving them naked and lifeless\u2026 but living the call of Christ as you, dear shepherd, have done. Pray those who govern God\u2019s Church will be ready even to die for Hi...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639579#",
      "datePublished": 1726686000,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 2:00pm",
      "dateCrawled": 1726863266,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/Sept._19_Januarius.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 1229635,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 270123320,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1067724,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 354927924,
      "title": "September 19 - Prayer to St. Januarius",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-19-prayer-to-st-januarius",
      "description": "O protector of your sheep, you laid down your life for them, giving your blood for the service of souls that all might witness the surpassing love of the Lord and the glory that awaits those who die in Him \u2013 pray for shepherds who feed their sheep, not lording it over them or seeking what gain they might find for themselves, taking the milk and wool of their flock and leaving them naked and lifeless\u2026 but living the call of Christ as you, dear shepherd, have done. Pray those who govern God\u2019s Church will be ready even to die for Hi...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639579#",
      "datePublished": 1726686000,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 2:00pm",
      "dateCrawled": 1726876164,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/Sept._19_Januarius.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 1229635,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 73800665,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1065425,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 328911210,
      "title": "Thursday of Week 24 in Ordinary Time - Luke 7: 36-50",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/daily-gospel-exegesis\/episodes\/Thursday-of-Week-24-in-Ordinary-Time---Luke-7-36-50-eji1bp",
      "description": "<p>To support the\u00a0ministry and access exclusive content, go to: \u2060\u2060\u2060\u2060\u2060http:\/\/patreon.com\/logicalbiblestudy\u2060\u2060\u2060\u2060\u2060<\/p>\n<p>For complete verse-by-verse audio commentaries from Logical Bible Study, go to: \u2060\u2060\u2060\u2060\u2060https:\/\/mysoundwise.com\/publishers\/1677296682850p<\/p>\n<p><br><\/p>\n<p>Luke 7: 36-50 - 'Her many sins have been forgiven, or she would not have shown such great love.'<\/p>\n<p><br><\/p>\n<p>Catechism of the Catholic Church Paragraphs:<\/p>\n<p>- 575 (in 'Jesus and Israel') - To be sure, Christ's relations with the Pharisees were not exclusively polemical. Some Pharisees warn him of the danger he was courting; Jesus praises some of them, like the scribe o...",
      "guid": "5cf6e4b5-6a01-4983-8f34-ab292df9d7ff",
      "datePublished": 1726682400,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 1:00pm",
      "dateCrawled": 1726889310,
      "enclosureUrl": "https:\/\/anchor.fm\/s\/1025ef1c\/podcast\/play\/19514169\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2021-05-25%2F0e1ea3c493bf4b5f523eeb9868bed9ae.m4a",
      "enclosureType": "audio\/x-m4a",
      "enclosureLength": 30262790,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo\/2609215\/2609215-1577847735443-231939bb7f7f7.jpg",
      "feedItunesId": 1487384040,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/staging\/podcast_uploaded_nologo\/2609215\/2609215-1688782386235-f2b7b7169957.jpg",
      "feedId": 774948,
      "feedTitle": "Daily Gospel Exegesis",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 355563627,
      "title": "September 19 - Thursday of the 24th Week in Ordinary Time, Year II",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-16-thursday-of-the-24th-week-in-ordinary-time-year-ii",
      "description": "(1Cor.15:1-11;\u00a0\u00a0 Ps.118:1-2,16-17,28;\u00a0\u00a0 Lk.7:36-50) \u00a0 \u201cI am the least of the apostles.\u201d  \u00a0 Brothers and sisters, \u201clittle is forgiven the one whose love is small.\u201d\u00a0 And it is in the sweet tears of repentance that we discover the love held in the merciful heart of the Lord.  Paul speaks the truth of himself when he claims that he does \u201cnot even deserve the name\u201d of apostle because he has \u201cpersecuted the Church of God.\u201d\u00a0 \u201cBut through the favor of God\u201d he has \u201cworked harder than all the others,\u201d preaching the Gospel of the Lord.\u00a0 As small as he is and as undeserving as he is, so g...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639157#",
      "datePublished": 1726675200,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726809755,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/BC-092012-Th_24_OT_II.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5212971,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 270123332,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1067725,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 354927928,
      "title": "September 19 - Thursday of the 24th Week in Ordinary Time, Year II",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-16-thursday-of-the-24th-week-in-ordinary-time-year-ii",
      "description": "(1Cor.15:1-11;\u00a0\u00a0 Ps.118:1-2,16-17,28;\u00a0\u00a0 Lk.7:36-50) \u00a0 \u201cI am the least of the apostles.\u201d  \u00a0 Brothers and sisters, \u201clittle is forgiven the one whose love is small.\u201d\u00a0 And it is in the sweet tears of repentance that we discover the love held in the merciful heart of the Lord.  Paul speaks the truth of himself when he claims that he does \u201cnot even deserve the name\u201d of apostle because he has \u201cpersecuted the Church of God.\u201d\u00a0 \u201cBut through the favor of God\u201d he has \u201cworked harder than all the others,\u201d preaching the Gospel of the Lord.\u00a0 As small as he is and as undeserving as he is, so g...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639157#",
      "datePublished": 1726675200,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726876164,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/BC-092012-Th_24_OT_II.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5212971,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 73800665,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1065425,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 299016607,
      "title": "Home Hazards",
      "link": "",
      "description": "<p>How-to tips on home hazards.<\/p><p> <\/p><p>Learn more about your ad choices. Visit podcastchoices.com\/adchoices<\/p>",
      "guid": "http:\/\/api.spreaker.com\/episode\/8509631",
      "datePublished": 1726675200,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726898750,
      "enclosureUrl": "https:\/\/chtbl.com\/track\/D2835E\/traffic.megaphone.fm\/ADL5456095798.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/megaphone.imgix.net\/podcasts\/5622cfec-4e3d-11e8-8ec2-1bef2d41b281\/image\/b584cebecdc5b8efe6bfaf2777f36973576e069d9aef80417bdcf5ff7cd1c39154809a66ab9064e7b110bd7979ac2e48be6f15fd8efd1a538ca4cd50b7d4e790.jpeg?ixlib=rails-4.3.1&max-w=3000&max-h=3000&fit=crop&auto=format,compress",
      "feedItunesId": 1357312737,
      "feedImage": "https:\/\/megaphone.imgix.net\/podcasts\/4fcaca8c-4e3d-11e8-a8a9-4799df058d5b\/image\/b584cebecdc5b8efe6bfaf2777f36973576e069d9aef80417bdcf5ff7cd1c39154809a66ab9064e7b110bd7979ac2e48be6f15fd8efd1a538ca4cd50b7d4e790.jpeg?ixlib=rails-4.3.1&max-w=3000&max-h=3000&fit=crop&auto=format,compress",
      "feedId": 525428,
      "feedTitle": "The Money Pit Minute",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 374655865,
      "title": "Revelation Lesson 14: The Church at Pergamos - Part II",
      "link": "https:\/\/caldwellcommentaries.podbean.com\/e\/revelation-14-the-church-at-pergamos-part-ii\/",
      "description": "<p >The First Century city of Pergamos was a very prominent religious center loaded with temples for the worship of Zeus, Athena, Dionysus, and Asklepios\u00a0and temples dedicated to worship of the Roman emperors (\"the Caesar Cult\").\u00a0 It was an atmosphere completely adverse to Christianity.\u00a0 In this lesson, you will learn some fascinating facts about this time in history, including Emperor Constantine's \"supposed\" conversion to Christianity.\u00a0 Unfortunately, he became Satan's \"instrument\" to \"marry\" the church to the world by \"elevating\" her status (the meaning of the word \"pergamos\" is \"marry\" or \"elevate\").<\/p>\n<p >Find out how church services began to b...",
      "guid": "caldwellcommentaries.podbean.com\/4472b10e-ba13-5292-976a-90138ea1e5b1",
      "datePublished": 1726668000,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 9:00am",
      "dateCrawled": 1726892723,
      "enclosureUrl": "https:\/\/mcdn.podbean.com\/mf\/web\/wmhlda\/Revelation_Master_14_The_Church_at_Pergamos_-_Part_II_Revelation_2_13-17-mp3.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 52744813,
      "explicit": 0,
      "episode": 150,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1500410875,
      "feedImage": "https:\/\/pbcdn1.podbean.com\/imglogo\/image-logo\/7472965\/Caldwell_Commentaries_Podcast_logo.jpg",
      "feedId": 1213282,
      "feedTitle": "The Caldwell Commentaries Podcast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 473565139,
      "title": "Caminos de alta fiesta, de Eduardo Galeano. Le\u00eddo por Martin Sebero.",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/martinsebero\/episodes\/Caminos-de-alta-fiesta--de-Eduardo-Galeano--Ledo-por-Martin-Sebero-ekt1ok",
      "description": "Hermoso relato que nos hace reflexionar.",
      "guid": "f1bdb301-9908-477a-b933-cadae4d95f37",
      "datePublished": 1726657883,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 6:11am",
      "dateCrawled": 1726667185,
      "enclosureUrl": "https:\/\/anchor.fm\/s\/1f8b283c\/podcast\/play\/20923604\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2020-9-11%2F117200877-44100-2-4b51c44693268.m4a",
      "enclosureType": "audio\/x-m4a",
      "enclosureLength": 1267822,
      "explicit": 0,
      "episode": 37,
      "episodeType": "full",
      "season": 1,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded\/5192135\/5192135-1604547860608-7e9234dcb3b59.jpg",
      "feedItunesId": 1513779115,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded\/5192135\/5192135-1604547860608-7e9234dcb3b59.jpg",
      "feedId": 689460,
      "feedTitle": "MMS Literatura",
      "feedLanguage": "es"
    },
    {
      "id": 1573473307,
      "title": "Supernatural Happiness (2015)",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/rick-hughes\/episodes\/Supernatural-Happiness-2015-elcbob",
      "description": "<p>True happiness is a supernatural resource only available to the believer in Jesus Christ. The filling of the Holy Spirit combined with the Word of God acquired and converted to wisdom in your soul produces joy. \u201cHappiness belongs to those who hear My Father\u2019s Word and keep it\u201d (Luke 11:28). Contentment is being happy with what God gives you.<\/p>\n<p>The three R\u2019s of thinking are the keys to happiness in your life: <br>Reception is the consistent perception of God\u2019s Word.\u00a0 <br>Retention is converting it to Biblical wisdom in your soul. <br>Recall is the applica...",
      "guid": "d782f383-e341-4072-992d-8aa090cc0a1a",
      "datePublished": 1726653600,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726872679,
      "enclosureUrl": "https:\/\/anchor.fm\/s\/ca3d0c0\/podcast\/play\/21425355\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2020-9-21%2Fef2538f5-4b43-e220-9abb-42312bbd7583.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 40842889,
      "explicit": 0,
      "episode": 535,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo\/2020624\/2020624-1569185524655-3a2b61eeadae1.jpg",
      "feedItunesId": 1486105495,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo\/2020624\/2020624-1569185524655-3a2b61eeadae1.jpg",
      "feedId": 1194445,
      "feedTitle": "The FLOT Line Show",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 1487483327,
      "title": "John 18",
      "link": "",
      "description": " <p>In this episode we want to give you the freedom to resonate with Peter because like Peter we often think our way is better than Jesus' way! Take time today to reflect on what Jesus has done for you, thank him!<\/p> ",
      "guid": "e94e2afad8538cd5d787d36bde45b325",
      "datePublished": 1726653600,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726911650,
      "enclosureUrl": "https:\/\/t.subsplash.com\/r\/aHR0cHM6Ly9jZG4uc3Vic3BsYXNoLmNvbS9hdWRpb3MvWjJXMkNGLzYxNWNlMDY4LTdhZGEtNDJjZS1iNTg3LTBiMzI1ZTU3ZGQ4Ni9hdWRpby5tcDM.mp3?k=Z2W2CF&s=3&sapid=3j2y7j2",
      "enclosureType": "audio\/mp3",
      "enclosureLength": 9513187,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/images.subsplash.com\/base64\/L2ltYWdlLmpwZz9pZD0zYjk1OGRhMS04ZmIzLTRhNmEtYWEyZi1iOTFhZWNhZDIxNTImdz0xNDAwJmg9MTQwMA.jpg",
      "feedItunesId": 1506067285,
      "feedImage": "https:\/\/images.subsplash.com\/base64\/L2ltYWdlLmpwZz9pZD0zYjk1OGRhMS04ZmIzLTRhNmEtYWEyZi1iOTFhZWNhZDIxNTImdz0zMDAwJmg9MzAwMCZhbGxvd191cHNjYWxlPXRydWU.jpg",
      "feedId": 120702,
      "feedTitle": "Wake Before the Day",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 1226641714,
      "title": "Les tumultes juridiques de la langue fran\u00e7aise au Qu\u00e9bec (EN REDIFFUSION)",
      "link": "https:\/\/omny.fm\/shows\/en-5-minutes\/les-tumultes-juridiques-de-la-langue-fran-aise-au",
      "description": "<p >Apr\u00e8s les f\u00eates, le ministre qu\u00e9b\u00e9cois de la justice, Simon Jolin Barrette, compte entamer une r\u00e9forme de la charte de la langue fran\u00e7aise\u00a0 afin qu\u2019elle puisse s\u2019appliquer notamment aux entreprises sous l\u00e9gislation f\u00e9d\u00e9rale. Un gros d\u00e9bat en vue, si on se fie aux nombreux rebondissements juridiques et politiques de cette saga qui dure depuis plus de 60 ans.\u00a0<\/p> <p >Avec Elizabeth M\u00e9nard\u00a0 et Charles Trahan\u00a0<\/p> <p >Une production QUB radio<br>D\u00e9cembre 2020<\/p> <p>\u00a0<\/p><p>Pour de l\u2019information concernant l\u2019utilisation de vos donn\u00e9es personnelles...",
      "guid": "7dcadd67-07ce-4514-a6a1-ac880001e458",
      "datePublished": 1726653600,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726893086,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.omny.fm\/d\/clips\/bf51a523-1f9d-4e51-9cdf-a8d501394d60\/225705e1-7984-479e-bba7-a94400e5104d\/7dcadd67-07ce-4514-a6a1-ac880001e458\/audio.mp3?utm_source=Podcast&in_playlist=f955ede0-f65a-4b67-ac3b-a94400e56cdf&t=1607508096",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 6793115,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 6,
      "image": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/programs\/bf51a523-1f9d-4e51-9cdf-a8d501394d60\/225705e1-7984-479e-bba7-a94400e5104d\/image.jpg?t=1706562564&size=Large",
      "feedItunesId": 1438061488,
      "feedImage": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/programs\/bf51a523-1f9d-4e51-9cdf-a8d501394d60\/225705e1-7984-479e-bba7-a94400e5104d\/image.jpg?t=1706562564&size=Large",
      "feedId": 491798,
      "feedTitle": "En 5 minutes",
      "feedLanguage": "fr-CA"
    },
    {
      "id": 337662483,
      "title": "Confession of Faith -September 18",
      "link": "https:\/\/isikabla.com\/podcast\/confession-of-faith-september-18\/",
      "description": "Today\u2019s devotional is on Joel 2:28:32 Make sure to subscribe and listen to this daily devotional with Pastor Rick.\u00a0",
      "guid": "https:\/\/isikabla.com\/?post_type=podcast&p=3417",
      "datePublished": 1726653600,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726860317,
      "enclosureUrl": "https:\/\/isikabla.com\/podcast-download\/3417\/confession-of-faith-september-18.wav",
      "enclosureType": "audio\/wav",
      "enclosureLength": 47030154,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1444230049,
      "feedImage": "https:\/\/isikabla.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Dream-Church-Podcast-Ad-1440x1440.jpg",
      "feedId": 663395,
      "feedTitle": "Dream Church",
      "feedLanguage": "en-US"
    },
    {
      "id": 7884247,
      "title": "Deadhead Freight | Tales of the Texas Rangers (01-07-51)",
      "link": "https:\/\/www.otrwesterns.com\/deadhead-freight-tales-of-the-texas-rangers-01-07-51\/",
      "description": "\n<p>Original Air Date: January 07, 1951<br>Host: Andrew Rhynes<br>Show: Tales of the Texas Rangers<br>Phone: (707) 98 OTRDW (6-8739)<\/p>\n<p>Star:<br>\u2022 Joel McCrea (Ranger Jayce Pearson)<\/p>\n<p>Special Guests:<br>\u2022 Tony Barrett<br>\u2022 Herb Ellis<br>\u2022 Tom Holland<br>\u2022 Byron Kane<br>\u2022 Tom McKee<br>\u2022 Lillian Buyeff<\/p>\n<p>Writer:<br>\u2022 Russell Hughes<\/p>\n<p>Producer:<br>\u2022 Stacy Keach<\/p>\n<p>Exit music from: Roundup on the Prairie by Aaron Kenny https:\/\/bit.ly\/3kTj0kK<\/p>\n",
      "guid": "https:\/\/www.otrwesterns.com\/?p=8276",
      "datePublished": 1726653600,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726666473,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/v2\/episodes\/44540676\/download.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 19278732,
      "explicit": 0,
      "episode": 1,
      "episodeType": "full",
      "season": 51,
      "image": "https:\/\/www.otrwesterns.com\/shows\/~Album%20Art\/OTRW_TalesoftheTexasRangers_3000.jpg",
      "feedItunesId": 431183292,
      "feedImage": "https:\/\/www.otrwesterns.com\/shows\/~Album%20Art\/OTRW_TalesoftheTexasRangers_3000.jpg",
      "feedId": 164562,
      "feedTitle": "Tales of the Texas Rangers | OTRWesterns.com",
      "feedLanguage": "en-US"
    },
    {
      "id": 303621799,
      "title": "Von Anfang an dabei - Der Babelli Podcast",
      "link": "https:\/\/babelli.podigee.io\/t1-babelli-podcast",
      "description": "Was ihr vom Podcast erwarten k\u00f6nnt...\n<p>Der Babelli Podcast ist von Anfang an dabei, denn wir begleiten dich durch die Schwangerschaft \u00fcber die Baby- bis ins Kleinkindalter deines Kindes. Ehrlich, frisch und kompetent berichtet unsere Moderatorin Jana, selbst Mama eines Kleinkindes und erfolgreiche Bloggerin von den H\u00f6hen und Tiefen ihres eigenen Babyalltags. Sie interviewt regelm\u00e4\u00dfig spannende Interview-G\u00e4ste, mit denen sie \u00fcber Sorgen, Probleme und echte Gef\u00fchle ganz normaler Eltern spricht. Wir wollen euch zeigen, dass ihr nicht allein seid und bieten euch liebevollen und professionellen Rat, damit ihr mehr Sicherheit, Selbstvertrauen und Mut in euch als...",
      "guid": "735bb21a99f2d8662a125feb69276af3",
      "datePublished": 1726652919,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 4:48am",
      "dateCrawled": 1726653116,
      "enclosureUrl": "https:\/\/audio.podigee-cdn.net\/165902-m-bdc646fb15a320aef681ad6ce4582d9c.mp3?source=feed",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 1632280,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "trailer",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1496798244,
      "feedImage": "https:\/\/images.podigee-cdn.net\/0x,sQoENLjv85wJFXmI-e7Tlmi6ZsA-pKhuvX_Ue054FDWA=\/https:\/\/main.podigee-cdn.net\/uploads\/u11218\/39866143-19d6-48d6-a5ec-63a2e760a34e.jpg",
      "feedId": 356233,
      "feedTitle": "Von Anfang an dabei",
      "feedLanguage": "de"
    },
    {
      "id": 309616738,
      "title": "Joy Knoblauch, \"The Architecture of Good Behavior: Psychology and Modern Institutional Design in Postwar America\" (U Pittsburgh Press, 2020)",
      "link": "",
      "description": "<p>Inspired by the rise of environmental psychology and increasing support for behavioral research after the Second World War, new initiatives at the federal, state, and local levels looked to influence the human psyche through form, or elicit desired behaviors with environmental incentives, implementing what Joy Knoblauch calls \u201cpsychological functionalism.\u201d<\/p><p>Recruited by federal construction and research programs for institutional reform and expansion\u2014which included hospitals, mental health centers, prisons, and public housing\u2014architects theorized new ways to control behavior and make it more functional by exercising soft power, or power through persuasion, with their designs.<\/p><p>In the 1960...",
      "guid": "7655488e-df32-11ea-878c-43bae6da6940",
      "datePublished": 1726646400,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 3:00am",
      "dateCrawled": 1726832827,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.megaphone.fm\/LIT1745880813.mp3?updated=1726607363",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": 84,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 426175812,
      "feedImage": "https:\/\/megaphone.imgix.net\/podcasts\/ebd783c2-ef0d-11e8-a844-8bab1199347d\/image\/medicine.png?ixlib=rails-4.3.1&max-w=3000&max-h=3000&fit=crop&auto=format,compress",
      "feedId": 1048452,
      "feedTitle": "New Books in Medicine",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 10523507,
      "title": "Foreshadowings #3 - Daniel",
      "link": "https:\/\/awakeusnow.libsyn.com\/foreshadowings-daniel",
      "description": "<p>God provides remarkable glimpses of Jesus in the Old Testament. In Daniel, the angel Gabriel announced the coming of Messiah in the Old Testament as well as the New, and foretold both the building and the destruction of the Second Temple.<\/p>",
      "guid": "b6893d467e0549075d8b2d3deec67180",
      "datePublished": 1726646400,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 3:00am",
      "dateCrawled": 1726827315,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/awakeusnow\/01-10-2024_Foreshadowings_3_-_Daniel.mp3?dest-id=246214",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5757828,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/e\/1\/3\/e\/e13e948359cddb3a88c4a68c3ddbc4f2\/Foreshadowings_jpeg.png",
      "feedItunesId": 1018103413,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/0\/c\/f\/b\/0cfb11e159b4b02d\/logo.jpg",
      "feedId": 3481,
      "feedTitle": "Awake Us Now",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 169342779,
      "title": "Trailer",
      "link": "https:\/\/weinfach-von-moevenpick-wein.podigee.io\/t1-weinfach-trailer",
      "description": "Der Podcast von M\u00f6venpick Wein\n<p>Weinfach, der Podcast von M\u00f6venpick Wein, bietet \u00abs\u00fcffige\u00bb Unterhaltung vom Feinsten.<\/p>\n<p>Erweitern Sie auf ungezwungene Weise Ihr Weinwissen, w\u00e4hrend Sie zu Hause auf dem Sofa ein Glas Wein geniessen.\nEs wird degustiert und diskutiert \u00fcber Weine und alles, was dazu geh\u00f6rt: \u00fcber Herkunft, Kulturelles, Historisches, Geografisches und Lustiges rund ums Thema Wein. In den rund 30-min\u00fctigen Folgen werden Vorurteile aus der Welt des Weins abgebaut und Fragen von H\u00f6rerinnen und H\u00f6rern beantwortet.\nReto Scherrer und Karin Frautschi f\u00fchren gemeinsam durch den Podcast. Zu diesen intere...",
      "guid": "4af9165b055091a9c9ac58888b7006c5",
      "datePublished": 1726641900,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 1:45am",
      "dateCrawled": 1726645582,
      "enclosureUrl": "https:\/\/audio.podigee-cdn.net\/193918-m-041c532cbc8ee29f0e18efbdd6054735.mp3?source=feed",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 1019958,
      "explicit": 0,
      "episode": 1,
      "episodeType": "trailer",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/images.podigee-cdn.net\/0x,sF16R-KL_oNVcZ4gAZfBcnTLgu8egOQW5PGNw8sliwRs=\/https:\/\/main.podigee-cdn.net\/uploads\/u12739\/83a068e1-71e4-4cc9-bfef-3b194a6e69c2.jpg",
      "feedItunesId": 1505473515,
      "feedImage": "https:\/\/images.podigee-cdn.net\/0x,sQRLVMdS4JtMvO6gnIWOWM1on-YAgihssUy5NmBjjbDM=\/https:\/\/main.podigee-cdn.net\/uploads\/u12739\/cbd23b0d-6fd3-44b6-aee5-3e437a6bfb01.jpg",
      "feedId": 837761,
      "feedTitle": "\u00abWeinfach\u00bb \u2013 der Podcast von M\u00f6venpick Wein",
      "feedLanguage": "de"
    },
    {
      "id": 302141153,
      "title": "Colosenses-132 Asidos de la Cabeza",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/colosenses-132-asidos-de-la-cabeza--39770326",
      "description": "Asidos de la Cabeza<br \/><br \/>Pablo escrib\u00eda a personas que hab\u00edan conocido a Cristo. Los que antes viv\u00edan bajo religiones que marcaban el comportamiento que deb\u00edan seguir sus fieles, ahora viv\u00edan para agradar a Dios. Esta nueva forma de vida no depend\u00eda del cumplimiento de ritos y normas. La nueva condici\u00f3n se reflejaba en una vida ordenada, pero no porque la salvaci\u00f3n del alma dependiera de la obediencia a leyes. La salvaci\u00f3n del alma la hab\u00edan obtenido al depositar su fe en Cristo, y el poder de Dios hab\u00eda transform...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/39770326",
      "datePublished": 1726637820,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 12:37am",
      "dateCrawled": 1726812289,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/39770326\/colosenses_132_asidos_de_la_cabeza.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 11536320,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/29fc3b5597382349432a1c4138599a4f.jpg",
      "feedItunesId": 1449591035,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/7100bea01787c60dbce3e0c89fe15ac0.jpg",
      "feedId": 922893,
      "feedTitle": "Reflejos de su gloria",
      "feedLanguage": "es"
    },
    {
      "id": 3223457,
      "title": "Blessed Are The Peacemakers",
      "link": "https:\/\/encounteringpeace.libsyn.com\/blessed-are-the-peacemakers",
      "description": "<p>Matthew 5:9<\/p> <p>I pray this meditation will help you navigate times of distress when hope feels lost in resolving the family conflict-- that those family members will come closer as they come close to God.<\/p> <p>Does Encounter help you find restoration?\u00a0 Please consider giving!<\/p> <p>Which conflict in your life is in need of God's wisdom?<\/p>",
      "guid": "10ed2f8d14934956af0c9a375beb5717",
      "datePublished": 1726635600,
      "datePublishedPretty": "September 18, 2024 12:00am",
      "dateCrawled": 1726885107,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/encounteringpeace\/Encounter_Podcast-Blessed_Are_The_Peacemakers-newintro.mp3?dest-id=718492",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 18454880,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/5\/3\/c\/f\/53cfa062b2457a31\/Family_thumb.png",
      "feedItunesId": 1407852423,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/e\/4\/6\/2\/e4628eb2bc8a4d2e\/encounter-logo-mark2000x2000.png",
      "feedId": 234532,
      "feedTitle": "EncounterPodcast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 299271390,
      "title": "MelP_264-Juan_11_40",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/melp-264-juan-11-40--21892484",
      "description": "\u00abSi le dejamos as\u00ed, todos creer\u00e1n en \u00e9l; y vendr\u00e1n los romanos, y destruir\u00e1n nuestro lugar santo y nuestra naci\u00f3n.\u00bb (Juan\u202c \u202d11:48\u202c)<br \/><br \/>Me intriga este vers\u00edculo. Encontramos aqu\u00ed la explicaci\u00f3n que dieron los lideres religiosos de los jud\u00edos para justificar su complot de matar a un hombre inocente. Seg\u00fan lo que expusieron aqu\u00ed ante el concilio de los principales sacerdotes y los fariseos, tem\u00edan que si la gente creyera en Jes\u00fas, ser\u00eda una ofensa al imperio romano y llevar\u00eda a la destrucci\u00f3n del templo y de la naci\u00f3n. Digo que es cu...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/21892484",
      "datePublished": 1726632000,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 11:00pm",
      "dateCrawled": 1726894743,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/21892484\/melp_264_juan_11_40.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 3005130,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/5a317cff034fb91a5668273eb1a51b92.jpg",
      "feedItunesId": 1448914699,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/41345c849762ce7df19a26ef6b24ae1a.jpg",
      "feedId": 240648,
      "feedTitle": "Meditando en la Palabra",
      "feedLanguage": "es"
    },
    {
      "id": 525721562,
      "title": "18 de setembro  | Devocional Di\u00e1rio CHARLES SPURGEON",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/18-de-setembro-devocional-diario-charles-spurgeon--9420223",
      "description": "18 de Setembro. Se vivemos no Esp\u00edrito, andemos tamb\u00e9m no Esp\u00edrito. (G\u00e1latas 5.25)<br \/><br \/>As duas coisas mais importantes de nosso cristianismo s\u00e3o a vida de f\u00e9 e o andar de f\u00e9. Aquele que compreende isto corretamente n\u00e3o est\u00e1 distante de ser um mestre na pr\u00e1tica da teologia, pois isto \u00e9 vital para um crente. Voc\u00ea nunca encontrar\u00e1 a f\u00e9 verdadeira desacompanhada da verdadeira piedade. Por outro lado, voc\u00ea nunca encontrar\u00e1 uma vida verdadeiramente santa que n\u00e3o tenha como seu fundamento a f\u00e9 viva na justi\u00e7a de Cristo. Ai dos que buscam um sem o outro! H\u00e1 alg...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/9420223",
      "datePublished": 1726628400,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 10:00pm",
      "dateCrawled": 1726888617,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/9420223\/18_de_setembro.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/a5dd1158fe3385101411da0b7341000b.jpg",
      "feedItunesId": 1066873628,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/61622e41b0e8745f9383961667a6dc40.jpg",
      "feedId": 1039780,
      "feedTitle": "Devocional Di\u00e1rio CHARLES SPURGEON",
      "feedLanguage": "pt"
    },
    {
      "id": 336802563,
      "title": "18 de setembro - Completamente Seguro",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/18-de-setembro-completamente-seguro--40625031",
      "description": "Saiba mais: https:\/\/fiel.in\/promessaspreciosas<br \/><br \/>Vers\u00edculo do dia: De Benjamim disse: O amado do SENHOR habitar\u00e1 seguro com ele; todo o dia o SENHOR o proteger\u00e1, e ele descansar\u00e1 nos seus bra\u00e7os. (Deuteron\u00f4mio 33.12)<br \/><br \/>Sim, n\u00e3o existe seguran\u00e7a semelhante \u00e0 que resulta de habitarmos bem pr\u00f3ximos do Senhor. Para o seu amado servo, o Senhor n\u00e3o pode encontrar outro lugar que ofere\u00e7a mais seguran\u00e7a e tranquilidade. \u00d3 Senhor, deixa-me habitar todos os dias sob a tua sombra, bem perto de teu lado ferido. Mais e mais perto de Ti desejo estar e...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/40625031",
      "datePublished": 1726628400,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 10:00pm",
      "dateCrawled": 1726888713,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/40625031\/18_de_setembro.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 2527515,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/0f694d84bd3723755c0215f90810f896.jpg",
      "feedItunesId": 1497136700,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/0f694d84bd3723755c0215f90810f896.jpg",
      "feedId": 678338,
      "feedTitle": "Devocional Di\u00e1rio Promessas Preciosas",
      "feedLanguage": "pt"
    },
    {
      "id": 6706141,
      "title": "Dr. ELENA UPTON on Family Wellness",
      "link": "",
      "description": "<p>Send Dr. Caroline a Message<\/p><p>Elena Upton, Ph.D. has been practicing homeopathy for over 27 years. Her book, <b>THE ALTERNATIVE, Your Family's Guide to Wellness<\/b>, is a must have for your library. There are two volumes you will want to own, available on Amazon. Volume 1 is First Aid and Common Conditions. Volume II is about Dis-ease.\u00a0 <br\/><br\/>Stay healthy with Standard Process Supplementation <b>CATALYN<\/b> GF (gluten free) <br\/>https:\/\/carolinewalrad.standardprocess.com\/products?page=1&searchTerm=Catalyn%C2%AE&sortOrder=relevanc<\/p><p>Standard Process Whole Food Supplements, Organically Grown in the United S...",
      "guid": "Buzzsprout-525182",
      "datePublished": 1726614000,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 6:00pm",
      "dateCrawled": 1726883564,
      "enclosureUrl": "https:\/\/www.buzzsprout.com\/103155\/525182-dr-elena-upton-on-family-wellness.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 10331948,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/storage.buzzsprout.com\/ck90dco4xv5lnephhrevloaobzw3?.jpg",
      "feedItunesId": 1457724088,
      "feedImage": "https:\/\/storage.buzzsprout.com\/7g31rz7634ieoan9ddwmloviefie?.jpg",
      "feedId": 447452,
      "feedTitle": "Morning with Caroline",
      "feedLanguage": "en-us"
    },
    {
      "id": 325575490,
      "title": "Wednesday of Week 24 in Ordinary Time - Luke 7: 31-35",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/daily-gospel-exegesis\/episodes\/Wednesday-of-Week-24-in-Ordinary-Time---Luke-7-31-35-ejd3q6",
      "description": "<p>To support the\u00a0ministry and access exclusive content, go to: \u2060\u2060http:\/\/patreon.com\/logicalbiblestudy\u2060\u2060<\/p>\n<p>For complete verse-by-verse audio commentaries from Logical Bible Study, go to: \u2060\u2060https:\/\/mysoundwise.com\/publishers\/1677296682850p<\/p>\n<p><br><\/p>\n<p>Luke 7: 31-35 - 'We played the pipes, and you wouldn't dance.'<\/p>\n<p><br><\/p>\n<p>Got a Bible question? Send an email to logicalbiblestudy@gmail.com, and it will be answered in an upcoming episode!<\/p>",
      "guid": "34e31b61-653d-4933-9827-b8c27649ad69",
      "datePublished": 1726596000,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 1:00pm",
      "dateCrawled": 1726889310,
      "enclosureUrl": "https:\/\/anchor.fm\/s\/1025ef1c\/podcast\/play\/19352838\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2021-10-03%2F6514ed244720fa8c494a47926bcdfd8f.m4a",
      "enclosureType": "audio\/x-m4a",
      "enclosureLength": 12697711,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded_nologo400\/2609215\/2609215-1577847733107-afc59f9b32924.jpg",
      "feedItunesId": 1487384040,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/staging\/podcast_uploaded_nologo\/2609215\/2609215-1688782386235-f2b7b7169957.jpg",
      "feedId": 774948,
      "feedTitle": "Daily Gospel Exegesis",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 374655862,
      "title": "Revelation Lesson 13: Smyrna - Part II \/ Pergamos - Part I",
      "link": "https:\/\/caldwellcommentaries.podbean.com\/e\/revelation-13-the-church-at-smyrna-part-ii\/",
      "description": "<p >The Lord's letter to the church at Smyrna is the shortest of the seven Revelation letters, but it contains the most comfort, encouragement, and assurance of victory.\u00a0 It also does not contain a single word of condemnation!\u00a0 Christ's words to this First Century church have aided persecuted believers not only during the \"ten days\" of Roman persecution (see Revelation 2:10), but to our modern day, as Christianity is greatly under fire today all over the world, including America.\u00a0 Christ's promise to those in His body who suffer for righteousness' sake is a\u00a0crown of life.\u00a0 We briefly discuss the six crown...",
      "guid": "caldwellcommentaries.podbean.com\/2d79db74-e7e2-5e7b-9d6a-62b87463e883",
      "datePublished": 1726588800,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726892723,
      "enclosureUrl": "https:\/\/mcdn.podbean.com\/mf\/web\/q51qkq\/Revelation_Master_13_The_Church_at_Smyrna_-_Part_II_Revelation_2_10_11_-_The_Church_at_Pergamos_-_Part_I_Revelation_2_12-mp3.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 50310410,
      "explicit": 0,
      "episode": 149,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1500410875,
      "feedImage": "https:\/\/pbcdn1.podbean.com\/imglogo\/image-logo\/7472965\/Caldwell_Commentaries_Podcast_logo.jpg",
      "feedId": 1213282,
      "feedTitle": "The Caldwell Commentaries Podcast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 355563628,
      "title": "September 18 - Wednesday of the 24th Week in Ordinary Time, Year II",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-15-wednesday-of-the-24th-week-in-ordinary-time-year-ii",
      "description": "(1Cor.12:31-13:13;\u00a0\u00a0 Ps.33:2-5,12,22;\u00a0\u00a0 Lk.7:31-35) \u00a0 \u201cWe piped you a tune but you did not dance; we sang you a dirge but you did not wail.\u201d  \u00a0  \u201cLike children squatting in the city squares and calling to their playmates,\u201d seeking to have them comply with their own selfish will, so are \u201cthe men of today\u201d according to our Lord.\u00a0 And so is their song not \u201ca noisy gong\u201d? \u00a0Do they not lack of love?\u00a0 Could they be more \u201crude,\u201d more impatient and unkind, than to declare of John the Baptizer, \u201cHe is mad!\u201d and of the Son of Man, \u201cHere is a glutton and a drunkard\u201d?\u00a0 Could t...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639156#",
      "datePublished": 1726588800,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726809755,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/BC-091912-W_24_OT_II.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5314115,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 270123332,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1067725,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 354927930,
      "title": "September 18 - Wednesday of the 24th Week in Ordinary Time, Year II",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-15-wednesday-of-the-24th-week-in-ordinary-time-year-ii",
      "description": "(1Cor.12:31-13:13;\u00a0\u00a0 Ps.33:2-5,12,22;\u00a0\u00a0 Lk.7:31-35) \u00a0 \u201cWe piped you a tune but you did not dance; we sang you a dirge but you did not wail.\u201d  \u00a0  \u201cLike children squatting in the city squares and calling to their playmates,\u201d seeking to have them comply with their own selfish will, so are \u201cthe men of today\u201d according to our Lord.\u00a0 And so is their song not \u201ca noisy gong\u201d? \u00a0Do they not lack of love?\u00a0 Could they be more \u201crude,\u201d more impatient and unkind, than to declare of John the Baptizer, \u201cHe is mad!\u201d and of the Son of Man, \u201cHere is a glutton and a drunkard\u201d?\u00a0 Could t...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639156#",
      "datePublished": 1726588800,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726876164,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/BC-091912-W_24_OT_II.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5314115,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 73800665,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1065425,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 299016771,
      "title": "Heating Check-Up",
      "link": "",
      "description": "<p>How-to's on checking your heating system prior to winter.<\/p><p> <\/p><p>Learn more about your ad choices. Visit podcastchoices.com\/adchoices<\/p>",
      "guid": "http:\/\/api.spreaker.com\/episode\/9421190",
      "datePublished": 1726588800,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726898750,
      "enclosureUrl": "https:\/\/chtbl.com\/track\/D2835E\/traffic.megaphone.fm\/ADL3190791452.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/megaphone.imgix.net\/podcasts\/8a9524be-4e3d-11e8-8ec2-271e193e0116\/image\/b584cebecdc5b8efe6bfaf2777f36973576e069d9aef80417bdcf5ff7cd1c39154809a66ab9064e7b110bd7979ac2e48be6f15fd8efd1a538ca4cd50b7d4e790.jpeg?ixlib=rails-4.3.1&max-w=3000&max-h=3000&fit=crop&auto=format,compress",
      "feedItunesId": 1357312737,
      "feedImage": "https:\/\/megaphone.imgix.net\/podcasts\/4fcaca8c-4e3d-11e8-a8a9-4799df058d5b\/image\/b584cebecdc5b8efe6bfaf2777f36973576e069d9aef80417bdcf5ff7cd1c39154809a66ab9064e7b110bd7979ac2e48be6f15fd8efd1a538ca4cd50b7d4e790.jpeg?ixlib=rails-4.3.1&max-w=3000&max-h=3000&fit=crop&auto=format,compress",
      "feedId": 525428,
      "feedTitle": "The Money Pit Minute",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 295346013,
      "title": "Easy Catch #1: The wake-up pee",
      "link": "http:\/\/sites.libsyn.com\/45011\/28-easy-catch-1-the-wake-up-and-pee",
      "description": "<p >The Four Easy Catches are the best way to get started with elimination communication. Today\u2019s episode is all about Easy Catch #1 - The Wake Up Pee.\u00a0 Whether you\u2019re brand new to EC or just need a refresher, listen for all the details on how to get more successful catches!\u00a0\u00a0<\/p> <p >Get full show notes and add your comments or questions here: https:\/\/godiaperfree.com\/28<\/p> <p >Get my free easy start guide for EC https:\/\/godiaperfree.com\/start<\/p> <p >Start EC with your baby today with my popular book, Go Diaper Free: https:\/\/godiaperfree.com\/thebook",
      "guid": "687628a5a4fe47dfa38fc7cdddaee058",
      "datePublished": 1726588800,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 11:00am",
      "dateCrawled": 1726610677,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/godiaperfree\/GDF028.mp3?dest-id=146136",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 12341702,
      "explicit": 0,
      "episode": 28,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 663607202,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/5\/f\/9\/6\/5f96d23d5f8bba85\/New_GDF_Podcast_Cover_1.png",
      "feedId": 745275,
      "feedTitle": "The Go Diaper Free Podcast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 333278591,
      "title": "Crucify Your Flesh Daily -September 17",
      "link": "https:\/\/isikabla.com\/podcast\/crucify-your-flesh-daily-september-17\/",
      "description": "Today\u2019s devotional is on Hosea 6:6 Make sure to subscribe and listen to this daily devotional with Pastor Rick.\u00a0",
      "guid": "https:\/\/isikabla.com\/?post_type=podcast&p=3416",
      "datePublished": 1726567200,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726860317,
      "enclosureUrl": "https:\/\/isikabla.com\/podcast-download\/3416\/crucify-your-flesh-daily-september-17.wav",
      "enclosureType": "audio\/wav",
      "enclosureLength": 41644740,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1444230049,
      "feedImage": "https:\/\/isikabla.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Dream-Church-Podcast-Ad-1440x1440.jpg",
      "feedId": 663395,
      "feedTitle": "Dream Church",
      "feedLanguage": "en-US"
    },
    {
      "id": 292271777,
      "title": "La mort du soleil en d\u00e9tail (EN REDIFFUSION)",
      "link": "https:\/\/omny.fm\/shows\/en-5-minutes\/la-mort-du-soleil-en-d-tail",
      "description": "<p>On a encore du temps devant nous. Mais la mort d\u2019une \u00e9toile, comme le soleil, se r\u00e9v\u00e8le \u00e9mouvante dans ses \u00e9tapes, malgr\u00e9 son caract\u00e8re apocalyptique.<\/p> <p>Avec H\u00e9l\u00e8ne Laurin et Charles Trahan.<\/p><p>Pour de l\u2019information concernant l\u2019utilisation de vos donn\u00e9es personnelles - https:\/\/omnystudio.com\/policies\/listener\/fr<\/p>",
      "guid": "64d2347c-8155-4159-bb9c-a9af0163e06f",
      "datePublished": 1726567200,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 5:00am",
      "dateCrawled": 1726893086,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.omny.fm\/d\/clips\/bf51a523-1f9d-4e51-9cdf-a8d501394d60\/225705e1-7984-479e-bba7-a94400e5104d\/64d2347c-8155-4159-bb9c-a9af0163e06f\/audio.mp3?utm_source=Podcast&in_playlist=f955ede0-f65a-4b67-ac3b-a94400e56cdf&t=1565640627",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5041418,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 6,
      "image": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/programs\/bf51a523-1f9d-4e51-9cdf-a8d501394d60\/225705e1-7984-479e-bba7-a94400e5104d\/image.jpg?t=1706562564&size=Large",
      "feedItunesId": 1438061488,
      "feedImage": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/programs\/bf51a523-1f9d-4e51-9cdf-a8d501394d60\/225705e1-7984-479e-bba7-a94400e5104d\/image.jpg?t=1706562564&size=Large",
      "feedId": 491798,
      "feedTitle": "En 5 minutes",
      "feedLanguage": "fr-CA"
    },
    {
      "id": 10523510,
      "title": "Foreshadowings #2 - Noah's Ark",
      "link": "https:\/\/awakeusnow.libsyn.com\/foreshadowings-noahs-ark",
      "description": "<p>God provides remarkable glimpses of Jesus in the Old Testament. In Genesis 6-8, can an object be a foreshadowing of Jesus? What does the Ark of Noah show us about both God's judgement and His saving grace?<\/p>",
      "guid": "1a518dadb24ff9428d90061784c0ac74",
      "datePublished": 1726560000,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 3:00am",
      "dateCrawled": 1726827315,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/awakeusnow\/01-04-2024_Foreshadowings_2_-_Noahs_Ark.mp3?dest-id=246214",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 5877943,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/7\/9\/8\/a\/798ad5daed6fcd6ce5bbc093207a2619\/Foreshadowings_jpeg.png",
      "feedItunesId": 1018103413,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/0\/c\/f\/b\/0cfb11e159b4b02d\/logo.jpg",
      "feedId": 3481,
      "feedTitle": "Awake Us Now",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 302141154,
      "title": "Colosenses-131 \u00bfQuie\u0301n es el Cristo?",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/colosenses-131-quien-es-el-cristo--39602552",
      "description": "\u00bfQui\u00e9n es el Cristo?<br \/><br \/>Las epistolas nos describen la deidad de Cristo de una manera espectacular. Si en alg\u00fan momento te has preguntado o te han preguntado qui\u00e9n es Jesucristo, la carta a los Filipenses te lo describe de manera concisa y precisa y Colosenses tambi\u00e9n nos habla claramente de su deidad.\u00a0<br \/><br \/>Jes\u00fas no fue tan solo un buen hombre que vivi\u00f3 hace unos dos mil a\u00f1os, que ayudaba a los necesitados y denunciaba las injusticias sociales, como algunos lo describir\u00edan. Si vamos a aceptar la figura de Jes\u00fas, la cual...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/39602552",
      "datePublished": 1726551000,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 12:30am",
      "dateCrawled": 1726812289,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/39602552\/colosenses_131_quie_n_es_el_cristo.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 10179855,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/7b8b7f2b9dd6a452a06154a0b614e636.jpg",
      "feedItunesId": 1449591035,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/7100bea01787c60dbce3e0c89fe15ac0.jpg",
      "feedId": 922893,
      "feedTitle": "Reflejos de su gloria",
      "feedLanguage": "es"
    },
    {
      "id": 1405576574,
      "title": "Pat Novak for Hire: Marcia Halpern",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/pat-novak-for-hire-marcia-halpern--42748568",
      "description": "Original Release Date: November 9, 2009<br \/><br \/>A woman with apparent amnesia stumbles into Pat Novak and then dies. Novak has to find out who she really is before Hellman rushes him off to the gas chamber.Quote of the Episode:\u201cIf I didn\u2019t move fast, I was deader than a Philadelphia nightclub.\u201d<br \/><br \/>Original Air Date: February 27, 1949<br \/><br \/>Support the show monthly at\u00a0https:\/\/patreon.greatdetectives.net<br \/><br \/>Support the show on a one-time basis at\u00a0https:\/\/support.greatdetectives.net<br \/><br \/>Mail a donation to: Adam Graham, PO Box 15913, Boise, Idaho 83715<br \/><br \/>Give us a call a...",
      "guid": "http:\/\/www.greatdetectives.net\/detectives\/?p=338",
      "datePublished": 1726549260,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 12:01am",
      "dateCrawled": 1726766588,
      "enclosureUrl": "https:\/\/dts.podtrac.com\/redirect.mp3\/api.spreaker.com\/download\/episode\/42748568\/gd0012.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 7540768,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/747a235b4869335ed5c25a783f254817.jpg",
      "feedItunesId": 372908180,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/747a235b4869335ed5c25a783f254817.jpg",
      "feedId": 1333879,
      "feedTitle": "The Great Detectives Present Pat Novak for Hire (Old TIme Radio)",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 1297047451,
      "title": "Trosvitaminer: M\u00f8teplassen",
      "link": "https:\/\/podcasters.spotify.com\/pod\/show\/norea-mediemisjon5\/episodes\/Trosvitaminer-Mteplassen-edt4be",
      "description": "<p>Gud har satt opp noen bl\u00e5 \u00abM\u00bb-skilt langs v\u00e5r livsvei. Men, holder vi oss unna dem, vil de gradvis gro igjen.<\/p>\n<p>Av Svein Anton Hansen (TRV 071)<\/p>",
      "guid": "482db4bf-e3ce-4cc4-9486-aee7aabd5429",
      "datePublished": 1726549200,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 12:00am",
      "dateCrawled": 1726791671,
      "enclosureUrl": "https:\/\/anchor.fm\/s\/101e61e8\/podcast\/play\/13586222\/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fproduction%2F2020-4-11%2F72091979-44100-2-a18a6eb331f32.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 6545452,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded\/2604266\/2604266-1573464470570-147d0f25ab906.jpg",
      "feedItunesId": 0,
      "feedImage": "https:\/\/d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net\/production\/podcast_uploaded\/2604266\/2604266-1573464470570-147d0f25ab906.jpg",
      "feedId": 1337771,
      "feedTitle": "Noreapastoren",
      "feedLanguage": "no"
    },
    {
      "id": 618046361,
      "title": "National Parks",
      "link": "",
      "description": "<p>In a land of innovation and ideas, it\u2019s often called \u201cAmerica\u2019s best idea.\u201d We will weigh on the wonders of nature and wildlife in the wilderness. Join me as we face new frontiers while picking apart picturesque national parks in The USA on today\u2019s episode of FYI.\u00a0 <br\/><br\/>If you want EXCLUSIVE bonus audio\/video content along with, weekly\/monthly classes, and tons of advantages; become a Patreon member at http:\/\/patreon.com\/albertoalonso\u00a0<\/p><p>Support the show<\/p><p>JOIN our curious community for tons of <b>EXCLUSIVE BONUS<\/b> <b>content<\/b>:<\/p>   early a...",
      "guid": "Buzzsprout-6104818",
      "datePublished": 1726549200,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 12:00am",
      "dateCrawled": 1726809163,
      "enclosureUrl": "https:\/\/pdcn.co\/e\/chrt.fm\/track\/3B3755\/www.buzzsprout.com\/1089344\/6104818-national-parks.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 22453886,
      "explicit": 0,
      "episode": 24,
      "episodeType": "full",
      "season": 1,
      "image": "",
      "feedItunesId": 1513414187,
      "feedImage": "https:\/\/storage.buzzsprout.com\/pp8jzcy1bb721w2wrd8329odtrpm?.jpg",
      "feedId": 132960,
      "feedTitle": "FYI - For Your Ingl\u00e9s",
      "feedLanguage": "en-us"
    },
    {
      "id": 3223458,
      "title": "Finding Peace In Questions",
      "link": "https:\/\/encounteringpeace.libsyn.com\/finding-peace-in-questions",
      "description": "<p>Acts 1:8<\/p> <p>I pray this meditation will help you be at peace in rediscovering the power and peace that can come from a conversation with the divine Companion.\u00a0<\/p> <p > Does Encounter help you find peace?\u00a0 Please consider supporting us.<\/p> What questions do you have for God today?",
      "guid": "37517309bfc84997af4a75664a9cf6fc",
      "datePublished": 1726549200,
      "datePublishedPretty": "September 17, 2024 12:00am",
      "dateCrawled": 1726885107,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/encounteringpeace\/Encounter_Podcast-Finding_Peace_In_Questions-newintro.mp3?dest-id=718492",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 19422320,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/3\/4\/1\/3\/34134c8bd5117795\/Why_thumb.png",
      "feedItunesId": 1407852423,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/e\/4\/6\/2\/e4628eb2bc8a4d2e\/encounter-logo-mark2000x2000.png",
      "feedId": 234532,
      "feedTitle": "EncounterPodcast",
      "feedLanguage": "en"
    },
    {
      "id": 694493349,
      "title": "Encore: Ep 15 - Molly's Father's Suicide",
      "link": "https:\/\/omny.fm\/shows\/dear-therapists-with-lori-gottlieb-and-guy-winch\/mollys-fathers-suicide",
      "description": "<p>This week, Molly has always had a critical mother, but even she was shocked when her mom blamed her for her father's recent suicide. We help Molly take the steps to separate truth from fiction and to set boundaries in her life that will free her from her mother's shackles.<\/p><p>If you have a dilemma you\u2019d like to discuss with us\u2014big or small\u2014email us at\u00a0LoriAndGuy@iHeartMedia.com.<\/p><p>Follow us both online:<\/p><p>LoriGottlieb.com and on Twitter @LoriGottlieb1 and Instagram\u00a0@lorigottlieb_author\u00a0<\/p><p>GuyWinch.com and on Twitter @GuyWinch and Insta...",
      "guid": "122a18a8-12f4-11eb-aaac-e3ab0cf57293",
      "datePublished": 1726548780,
      "datePublishedPretty": "September 16, 2024 11:53pm",
      "dateCrawled": 1726554359,
      "enclosureUrl": "https:\/\/chtbl.com\/track\/5899E\/podtrac.com\/pts\/redirect.mp3\/pscrb.fm\/rss\/p\/traffic.omny.fm\/d\/clips\/e73c998e-6e60-432f-8610-ae210140c5b1\/40d70f44-0da7-469d-be6a-ae390045e52d\/feb070f3-f70f-4653-8961-ae39004c4250\/audio.mp3?utm_source=Podcast&in_playlist=7a5e26f6-f408-4130-b280-ae390045e53b",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 64364882,
      "explicit": 0,
      "episode": 15,
      "episodeType": "full",
      "season": 1,
      "image": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/playlist\/e73c998e-6e60-432f-8610-ae210140c5b1\/40d70f44-0da7-469d-be6a-ae390045e52d\/7a5e26f6-f408-4130-b280-ae390045e53b\/image.jpg?t=1644552874&size=Large",
      "feedItunesId": 1523340696,
      "feedImage": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/playlist\/e73c998e-6e60-432f-8610-ae210140c5b1\/40d70f44-0da7-469d-be6a-ae390045e52d\/7a5e26f6-f408-4130-b280-ae390045e53b\/image.jpg?t=1644552874&size=Large",
      "feedId": 833384,
      "feedTitle": "Dear Therapists with Lori Gottlieb and Guy Winch",
      "feedLanguage": "en-US"
    },
    {
      "id": 299271396,
      "title": "MelP_259-Juan_9_39",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/melp-259-juan-9-39--21652681",
      "description": "\u00abDijo Jes\u00fas: Para juicio he venido yo a este mundo; para que los que no ven, vean, y los que ven, sean cegados.\u00bb (Juan 9:39)<br \/><br \/>Jes\u00fas se encontr\u00f3 con un pobre hombre en el templo, ciego de nacimiento. En su cultura, no exist\u00eda ninguna ayuda social para personas en su situaci\u00f3n. Su \u00fanica forma de subsistir era depender de las limosnas de los compasivos. Pero a\u00fan m\u00e1s triste es la actitud de las personas hacia \u00e9l. Tanto los fariseos como los disc\u00edpulos de Jes\u00fas asum\u00edan que la condici\u00f3n de este hombre era...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/21652681",
      "datePublished": 1726545600,
      "datePublishedPretty": "September 16, 2024 11:00pm",
      "dateCrawled": 1726894743,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/21652681\/melp_259_juan_9_39.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 2998171,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/c98701f13708a4bc5f902fd343e1c880.jpg",
      "feedItunesId": 1448914699,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/41345c849762ce7df19a26ef6b24ae1a.jpg",
      "feedId": 240648,
      "feedTitle": "Meditando en la Palabra",
      "feedLanguage": "es"
    },
    {
      "id": 525721563,
      "title": "17 de setembro  | Devocional Di\u00e1rio CHARLES SPURGEON",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/17-de-setembro-devocional-diario-charles-spurgeon--9420094",
      "description": "17 de Setembro. Traze o teu filho. (Lucas 9.41)<br \/><br \/>O pai desapontado volveu-se, em desespero, dos disc\u00edpulos para o Senhor deles. O seu filho se encontrava na pior condi\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, e todos os recursos haviam falhado. O filho foi imediatamente liberto do maligno, quando o pai obedeceu, com f\u00e9, a ordem do Senhor Jesus: \"Traze o teu filho\".<br \/>Os filhos s\u00e3o um dom precioso de Deus. No entanto, muitas ansiedades surgem com a chegada dos filhos. Eles podem ser uma grande alegria ou uma grande infelicidade para os pais. Os filhos podem ser cheios do Esp\u00edri...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/9420094",
      "datePublished": 1726542000,
      "datePublishedPretty": "September 16, 2024 10:00pm",
      "dateCrawled": 1726888617,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/9420094\/17_de_setembro.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 0,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/a5dd1158fe3385101411da0b7341000b.jpg",
      "feedItunesId": 1066873628,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/61622e41b0e8745f9383961667a6dc40.jpg",
      "feedId": 1039780,
      "feedTitle": "Devocional Di\u00e1rio CHARLES SPURGEON",
      "feedLanguage": "pt"
    },
    {
      "id": 331958893,
      "title": "17 de setembro - Como a Palmeira e o Cedro",
      "link": "https:\/\/www.spreaker.com\/episode\/17-de-setembro-como-a-palmeira-e-o-cedro--40625022",
      "description": "Saiba mais: https:\/\/fiel.in\/promessaspreciosas<br \/><br \/>Vers\u00edculo do dia: O justo florescer\u00e1 como a palmeira, crescer\u00e1 como o cedro no L\u00edbano.  (Salmos 92.12)<br \/><br \/>Estas duas \u00e1rvores n\u00e3o s\u00e3o tratadas nem podadas pelo homem. A palmeira e o cedro s\u00e3o \"\u00e1rvores do Senhor\"; \u00e9 por meio do cuidado dEle que elas florescem. Isso tamb\u00e9m acontece com os santos do Senhor; eles s\u00e3o cuidados por Ele.  Essas \u00e1rvores est\u00e3o sempre verdes e s\u00e3o bonitas em todas as \u00e9pocas do ano. Os crentes n\u00e3o andam, \u00e0s vezes, em santidade e, \u00e0s vezes, em iniquidad...",
      "guid": "https:\/\/api.spreaker.com\/episode\/40625022",
      "datePublished": 1726542000,
      "datePublishedPretty": "September 16, 2024 10:00pm",
      "dateCrawled": 1726888713,
      "enclosureUrl": "https:\/\/api.spreaker.com\/download\/episode\/40625022\/17_de_setembro.mp3",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 2617371,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/0f694d84bd3723755c0215f90810f896.jpg",
      "feedItunesId": 1497136700,
      "feedImage": "https:\/\/d3wo5wojvuv7l.cloudfront.net\/t_rss_itunes_square_1400\/images.spreaker.com\/original\/0f694d84bd3723755c0215f90810f896.jpg",
      "feedId": 678338,
      "feedTitle": "Devocional Di\u00e1rio Promessas Preciosas",
      "feedLanguage": "pt"
    },
    {
      "id": 300185694,
      "title": "QLS Classic: Tito Jackson",
      "link": "https:\/\/omny.fm\/shows\/questlove-supreme\/tito-jackson",
      "description": "<p>This week, the world lost a music legend in Tito Jackson. In January of 2020, Questlove Supreme first broadcast this 82-minute interview with the heralded guitarist, vocalist, and member of The Jacksons. As our hearts are heavy in mourning, listen to this lighthearted discussion which was taped in-studio.<\/p><p>See omnystudio.com\/listener for privacy information.<\/p>",
      "guid": "fce0b6b0-1a96-11ea-a871-d31628ad5fd4",
      "datePublished": 1726513260,
      "datePublishedPretty": "September 16, 2024 2:01pm",
      "dateCrawled": 1726903006,
      "enclosureUrl": "https:\/\/chtbl.com\/track\/5899E\/podtrac.com\/pts\/redirect.mp3\/traffic.omny.fm\/d\/clips\/e73c998e-6e60-432f-8610-ae210140c5b1\/86918ee4-4aa4-497b-995a-ae32006cd4b7\/bb76b97b-b710-42b6-b6d1-ae3200b2dbe5\/audio.mp3?utm_source=Podcast&in_playlist=ee132490-ba24-4965-b558-ae32006cd4c0",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 78147442,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/clips\/e73c998e-6e60-432f-8610-ae210140c5b1\/86918ee4-4aa4-497b-995a-ae32006cd4b7\/bb76b97b-b710-42b6-b6d1-ae3200b2dbe5\/image.jpg?t=1643971882&size=Large",
      "feedItunesId": 1485250501,
      "feedImage": "https:\/\/www.omnycontent.com\/d\/programs\/e73c998e-6e60-432f-8610-ae210140c5b1\/86918ee4-4aa4-497b-995a-ae32006cd4b7\/image.jpg?t=1684846518&size=Large",
      "feedId": 450135,
      "feedTitle": "Questlove Supreme",
      "feedLanguage": "en-US"
    },
    {
      "id": 355563452,
      "title": "September 17 - Prayer to St. Robert Bellarmine",
      "link": "https:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/september-17-prayer-to-st-robert-bellarmine",
      "description": "O wise doctor whose intellect served well in defense of the Church and her teachings, who bore well the light yoke of Christ that leads to eternal life and shepherded your flock in following you along this path of our Lord \u2013 speak to us this day your words of grace that the souls of all within the Church\u2019s gates might be founded well on the truths of the faith and on the love of God. Pray we shall be wise as you in knowing the way the Lord marks out for His sons; pray we shall have shepherds so bles...",
      "guid": "http:\/\/hermitinthecity.libsyn.com\/index.php?post_id=639153#",
      "datePublished": 1726513200,
      "datePublishedPretty": "September 16, 2024 2:00pm",
      "dateCrawled": 1726863266,
      "enclosureUrl": "https:\/\/traffic.libsyn.com\/secure\/hermitinthecity\/Sept._17_Robert_Bellarmine.mp3?dest-id=17188",
      "enclosureType": "audio\/mpeg",
      "enclosureLength": 1253884,
      "explicit": 0,
      "episode": null,
      "episodeType": "full",
      "season": 0,
      "image": "",
      "feedItunesId": 270123320,
      "feedImage": "https:\/\/static.libsyn.com\/p\/assets\/f\/2\/4\/9\/f24983ce0888f96c16c3140a3186d450\/BreadCast_1400_square.jpeg",
      "feedId": 1067724,
      "feedTitle": "The BreadCast",
      "feedLanguage": "en"
    }
  ],
  "count": 100,
  "max": "100",
  "description": "Found matching items."
}